# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-21 14:49\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-21 14:53+0200\n"
"Last-Translator: Somebody <your.email@address.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. FAbout..Caption
#. FAbout..Caption
#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIAbout..Caption
#: UAbout.dfm:6 UDlgAbout.dfm:6 UJava.dfm:3444
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. FAbout..BOK..Caption
#. FAssociation..BOK..Caption
#. FAbout..BOK..Caption
#. FAssociationDialog..BOK..Caption
#. FParameterDialog..BOK..Caption
#. FStringEditorDialog..BOK..Caption
#. FGit..BOK..Caption
#. FParameter..BOK..Caption
#. FStringEditor..BOK..Caption
#. FSubversion..BOK..Caption
#. FClassInsert..PButton..BOK..Caption
#. FGrepSearch..BOK..Caption
#. FReplace..BOK..Caption
#. FSearch..BOK..Caption
#. FGrepSearch..BOK..Caption
#. FReplace..BOK..Caption
#. FSearch..BOK..Caption
#. FBorder..PButtons..BOK..Caption
#. FBorder..PButtons..BOK..Caption
#. FIconEditor..BOK..Caption
#. FIconEditor..BOK..Caption
#. FConnectForm..BOK..Caption
#. FConnectDialog..BOK..Caption
#. FUpdater..Panel1..BOK..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgOK
#: UAbout.dfm:25 UAssociation.dfm:87 UDlgAbout.dfm:23 UDlgAssociation.dfm:89
#: UDlgParameter.dfm:44 UDlgStringsEditor.dfm:30 UGit.dfm:50 UParameter.dfm:42
#: UStrings.dfm:32 USubversion.dfm:50 EssModel/System/UClassInsert.dfm:80
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:266 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:58
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:51 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:264
#: FindInFiles/UReplace.dfm:56 FindInFiles/USearch.dfm:49
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:231 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:237
#: Formdesigner/ELDlgImage.dfm:39 Formdesigner/ELImage.dfm:37
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:54 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:56
#: Setup/UUpdater.dfm:43 Util/UStringRessources.pas:249
msgid "OK"
msgstr "確定(&O)"

#. FAbout..GBComponents..Caption
#. FAbout..GBComponents..Caption
#: UAbout.dfm:36 UDlgAbout.dfm:34
msgid "Used components"
msgstr "使用元件"

#. FAbout..GBComponents..LEditor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard....Items.Strings
#. FAbout..GBComponents..LEditor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard....Items.Strings
#: UAbout.dfm:43 UConfiguration.dfm:2155 UDlgAbout.dfm:41
#: visibilityViewToModel.dfm:2207 UConfiguration.pas:8698
#: visibilityViewToModel.pas:8674
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#. FAbout..GBComponents..LUML..Caption
#. FAbout..GBComponents..LUML..Caption
#: UAbout.dfm:57 UDlgAbout.dfm:55
msgid "UML representation"
msgstr "UML工具"

#. FAbout..GBComponents..Label2..Caption
#. FAbout..GBComponents..Label2..Caption
#: UAbout.dfm:78 UDlgAbout.dfm:76
msgid "Exception handling"
msgstr "异常处理"

#. FAbout..GBVersion..Caption
#. FAbout..GBVersion..Caption
#: UAbout.dfm:86 UDlgAbout.dfm:84
msgid "Version and Author"
msgstr "版本和作者"

#. FAssociation..Caption
#. FAssociationDialog..Caption
#. FConnectForm..Caption
#. FConnectDialog..Caption
#: UAssociation.dfm:6 UDlgAssociation.dfm:6 SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:6
#: SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:6
msgid "Connection types"
msgstr "?接?型"

#. FAssociation..LSelect..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BInterpreter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaFXFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..BJavaCompiler..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BJavaDoc..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BDebugger..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..BAppletviewer..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJar..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateControlstructure..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJFrame..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateFrame..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateConsole..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateDialog..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJDialog..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateClass..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateApplication..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJUnitTest..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..BSelectBrowser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileCompiler..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileExceptions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileInteractive..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..BGitFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..BGitRepository..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..BCheckstyleConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..BJalopyConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..BRepository..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..BSVN..Caption
#. FAssociationDialog..LSelect..Caption
#. FParameterDialog..BSelect..Caption
#. FParameter..BSelect..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BInterpreter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaFXFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..BJavaCompiler..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BJavaDoc..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BDebugger..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..BAppletviewer..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJar..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateControlstructure..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJFrame..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateFrame..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateConsole..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateDialog..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJDialog..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateClass..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateApplication..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..BTemplateJUnitTest..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..BSelectBrowser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileCompiler..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileExceptions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..BLogfileInteractive..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..BGitFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..BGitRepository..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..BCheckstyleConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..BJalopyConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..BRepository..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..BSVN..Caption
#. FIconEditor..BSelect..Caption
#. FIconEditor..BSelect..Caption
#. FConnectForm..LSelect..Caption
#. FConnectDialog..LSelect..Caption
#: UAssociation.dfm:22 UConfiguration.dfm:385 UConfiguration.dfm:455
#: UConfiguration.dfm:609 UConfiguration.dfm:712 UConfiguration.dfm:728
#: UConfiguration.dfm:770 UConfiguration.dfm:1005 UConfiguration.dfm:1863
#: UConfiguration.dfm:1880 UConfiguration.dfm:1897 UConfiguration.dfm:1914
#: UConfiguration.dfm:1931 UConfiguration.dfm:1948 UConfiguration.dfm:1979
#: UConfiguration.dfm:1989 UConfiguration.dfm:2006 UConfiguration.dfm:2023
#: UConfiguration.dfm:2039 UConfiguration.dfm:2708 UConfiguration.dfm:5010
#: UConfiguration.dfm:5019 UConfiguration.dfm:5028 UConfiguration.dfm:5108
#: UConfiguration.dfm:5117 UConfiguration.dfm:5389 UConfiguration.dfm:5511
#: UConfiguration.dfm:5580 UConfiguration.dfm:5589 UDlgAssociation.dfm:24
#: UDlgParameter.dfm:79 UParameter.dfm:77 visibilityViewToModel.dfm:377
#: visibilityViewToModel.dfm:447 visibilityViewToModel.dfm:601
#: visibilityViewToModel.dfm:704 visibilityViewToModel.dfm:720
#: visibilityViewToModel.dfm:762 visibilityViewToModel.dfm:997
#: visibilityViewToModel.dfm:1915 visibilityViewToModel.dfm:1932
#: visibilityViewToModel.dfm:1949 visibilityViewToModel.dfm:1966
#: visibilityViewToModel.dfm:1983 visibilityViewToModel.dfm:2000
#: visibilityViewToModel.dfm:2031 visibilityViewToModel.dfm:2041
#: visibilityViewToModel.dfm:2058 visibilityViewToModel.dfm:2075
#: visibilityViewToModel.dfm:2091 visibilityViewToModel.dfm:2633
#: visibilityViewToModel.dfm:5004 visibilityViewToModel.dfm:5013
#: visibilityViewToModel.dfm:5022 visibilityViewToModel.dfm:5102
#: visibilityViewToModel.dfm:5111 visibilityViewToModel.dfm:5383
#: visibilityViewToModel.dfm:5505 visibilityViewToModel.dfm:5574
#: visibilityViewToModel.dfm:5583 Formdesigner/ELDlgImage.dfm:21
#: Formdesigner/ELImage.dfm:19 SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:22
#: SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:24
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. FAssociation..LMultiplicityA..Caption
#. FAssociationDialog..LMultiplicityA..Caption
#: UAssociation.dfm:29 UDlgAssociation.dfm:31
msgid "Multiplicity A"
msgstr "多重性 A"

#. FAssociation..LRelation..Caption
#. FAssociationDialog..LRelation..Caption
#: UAssociation.dfm:36 UDlgAssociation.dfm:38
msgid "Relation"
msgstr "關聯性"

#. FAssociation..LMultiplicityB..Caption
#. FAssociationDialog..LMultiplicityB..Caption
#: UAssociation.dfm:43 UDlgAssociation.dfm:45
msgid "Multiplicity B"
msgstr "多重性 B"

#. FAssociation..LRoleA..Caption
#. FAssociationDialog..LRoleA..Caption
#: UAssociation.dfm:50 UDlgAssociation.dfm:52
msgid "Role A"
msgstr "角色 A"

#. FAssociation..LRoleB..Caption
#. FAssociationDialog..LRoleB..Caption
#: UAssociation.dfm:57 UDlgAssociation.dfm:59
msgid "Role B"
msgstr "角色 B"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionAssoziation..Caption
#: UAssociation.dfm:67 UDlgAssociation.dfm:69
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:294
msgid "Association undirected"
msgstr "無方向性的結合關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionAssoziationArrow..Caption
#: UAssociation.dfm:68 UDlgAssociation.dfm:70
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:300
msgid "Association directed"
msgstr "有方向性的結合關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionAssoziationBidirectional..Caption
#: UAssociation.dfm:69 UDlgAssociation.dfm:71
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:306
msgid "Association bidirectional"
msgstr "雙向結合關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionAggregation..Caption
#: UAssociation.dfm:70 UDlgAssociation.dfm:72
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:312
msgid "Aggregation"
msgstr "聚合關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionAggregationArrow..Caption
#: UAssociation.dfm:71 UDlgAssociation.dfm:73
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:318
msgid "Aggregation with arrow"
msgstr "有箭頭的聚合關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionComposition..Caption
#: UAssociation.dfm:72 UDlgAssociation.dfm:74
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:324
msgid "Composition"
msgstr "組成關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionCompositionArrow..Caption
#: UAssociation.dfm:73 UDlgAssociation.dfm:75
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:330
msgid "Composition with arrow"
msgstr "有箭頭的組成關係"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LExtends..Caption
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LExtends..Caption
#: UAssociation.dfm:74 UClassEditor.dfm:69 UDlgAssociation.dfm:76
#: UDlgClassEditor.dfm:72
msgid "Extends"
msgstr "擴充(繼承)"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LImplements..Caption
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LImplements..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionImplements..Caption
#: UAssociation.dfm:75 UClassEditor.dfm:76 UDlgAssociation.dfm:77
#: UDlgClassEditor.dfm:79 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:342
msgid "Implements"
msgstr "實作"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionInstanceOf..Caption
#: UAssociation.dfm:76 UDlgAssociation.dfm:78
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:348
msgid "Instance of"
msgstr "實例從"

#. FAssociation..LBAssociations....Items.Strings
#. FAssociationDialog..LBAssociations....Items.Strings
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBComment..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBComment..Hint
#. Programmer's name for it: LNGComment
#: UAssociation.dfm:77 UDlgAssociation.dfm:79
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:136 EssModel/System/UUMLForm.dfm:129
#: UConfiguration.pas:8702 visibilityViewToModel.pas:8678
#: Util/UStringRessources.pas:90
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#. FAssociation..BTurn..Caption
#. FAssociationDialog..BTurn..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionTurn..Caption
#. FConnectForm..BTurn..Caption
#. FConnectDialog..BTurn..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIConnectionTurn..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIConnectionTurn..Caption
#: UAssociation.dfm:97 UDlgAssociation.dfm:99
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:387
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:64 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:66
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:165
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:159
msgid "Turn"
msgstr "輪流"

#. FAssociation..BDelete..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..BParameterDelete..Caption
#. FClasspath..BDelete..Caption
#. FConfigureTools..BDelete..Caption
#. FAssociationDialog..BDelete..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..BParameterDelete..Caption
#. FClasspath..BDelete..Caption
#. FConfigureTools..BDelete..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSFavorites..BDelete..Caption
#. FJarCreateDialog..BDelete..Caption
#. FParameterDialog..BDelete..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIDelete..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSFavorites..BDelete..Caption
#. FJarCreate..BDelete..Caption
#. FMessages..PMMessages..MIDelete..Caption
#. FParameter..BDelete..Caption
#. FWatches..BDelete..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionDelete..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuComment..PopupMenuCommentDelete..Caption
#. FIconEditor..BDelete..Caption
#. FIconEditor..BDelete..Caption
#. FConnectForm..BDelete..Caption
#. FConnectDialog..BDelete..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIConnectionDelete..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIConnectionDelete..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDelete..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDelete..Caption
#: UAssociation.dfm:106 UClassEditor.dfm:644 UClasspath.dfm:53
#: UConfigureTools.dfm:128 UDlgAssociation.dfm:108 UDlgClassEditor.dfm:647
#: UDlgClasspath.dfm:51 UDlgConfigureTools.dfm:130 UDlgHelp.dfm:78
#: UDlgJarCreate.dfm:42 UDlgParameter.dfm:54 UGUIDesigner.dfm:122 UHelp.dfm:76
#: UJarCreate.dfm:40 UMessages.dfm:556 UParameter.dfm:52 UWatches.dfm:94
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:393
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:567
#: Formdesigner/ELDlgImage.dfm:30 Formdesigner/ELImage.dfm:28
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:73 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:75
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:171
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:165 Structogram/UFrmStructogram.dfm:226
#: Structogram/UStructogram.dfm:224 UObjectInspector.pas:511
#: Setup/USetup.pas:377
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. FAssociation..BCancel..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCancel..Caption
#. FAssociationDialog..BCancel..Caption
#. FDownload..BCancel..Caption
#. FFavoritenDialog..BCancel..Caption
#. FOpenFolderDialog..BCancel..Caption
#. FParameterDialog..BCancel..Caption
#. FStringEditorDialog..BCancel..Caption
#. FDownload..BCancel..Caption
#. FFavoriten..BCancel..Caption
#. FGit..BCancel..Caption
#. FObjectGenerator..StatusBar..BCancel..Caption
#. FOpenFolderForm..BCancel..Caption
#. FParameter..BCancel..Caption
#. FStringEditor..BCancel..Caption
#. FSubversion..BCancel..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCancel..Caption
#. FClassInsert..PButton..BCancel..Caption
#. FConfirmReplace..BCancel..Caption
#. FConfirmReplace..BCancel..Caption
#. FGrepSearch..BCancel..Caption
#. FReplace..BCancel..Caption
#. FSearch..BCancel..Caption
#. FGrepSearch..BCancel..Caption
#. FReplace..BCancel..Caption
#. FSearch..BCancel..Caption
#. FBorder..PButtons..BCancel..Caption
#. FBorder..PButtons..BCancel..Caption
#. ELStringsEditorDlg..btnCancel..Caption
#. ELStringsEditorDlg..btnCancel..Caption
#. FConnectForm..BCancel..Caption
#. FConnectDialog..BCancel..Caption
#. DlgMessage..Panel1..BCancel..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgCancel
#: UAssociation.dfm:115 UConfiguration.dfm:139 UDlgAssociation.dfm:117
#: UDlgDownload.dfm:89 UDlgFavoriten.dfm:62 UDlgOpenFolder.dfm:44
#: UDlgParameter.dfm:63 UDlgStringsEditor.dfm:40 UDownload.dfm:87
#: UFavoriten.dfm:60 UGit.dfm:60 UObjectGenerator.dfm:38 UOpenFolderForm.dfm:42
#: UParameter.dfm:61 UStrings.dfm:42 USubversion.dfm:60
#: visibilityViewToModel.dfm:134 EssModel/System/UClassInsert.dfm:71
#: FindInFiles/UConfirmReplace.dfm:55 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.dfm:57
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:277 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:69
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:62 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:275
#: FindInFiles/UReplace.dfm:67 FindInFiles/USearch.dfm:60
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:241 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:247
#: Formdesigner/ELDlgStringsEdit.dfm:50 Formdesigner/ELStringsEdit.dfm:48
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:82 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:84
#: Util/UDlgMessage.dfm:179 Util/UStringRessources.pas:250
msgid "Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. FAssociation..RGRecursivCorner..Caption
#. FAssociationDialog..RGRecursivCorner..Caption
#: UAssociation.dfm:138 UDlgAssociation.dfm:140
msgid "Recursive relation"
msgstr "自身遞迴關聯性"

#. FAssociation..RGRecursivCorner....Items.Strings
#. FAssociationDialog..RGRecursivCorner....Items.Strings
#: UAssociation.dfm:141 UDlgAssociation.dfm:143
msgid "Upper left"
msgstr "左上"

#. FAssociation..RGRecursivCorner....Items.Strings
#. FAssociationDialog..RGRecursivCorner....Items.Strings
#: UAssociation.dfm:142 UDlgAssociation.dfm:144
msgid "Lower left"
msgstr "左下"

#. FAssociation..RGRecursivCorner....Items.Strings
#. FAssociationDialog..RGRecursivCorner....Items.Strings
#: UAssociation.dfm:143 UDlgAssociation.dfm:145
msgid "Upper right"
msgstr "右上"

#. FAssociation..RGRecursivCorner....Items.Strings
#. FAssociationDialog..RGRecursivCorner....Items.Strings
#: UAssociation.dfm:144 UDlgAssociation.dfm:146
msgid "Lower right"
msgstr "右下"

#. FBrowser..PBrowser..PTop..PLeft..CBUrls..Hint
#. FBrowser..PBrowser..PTop..PLeft..CBUrls..Hint
#: UBrowser.dfm:81 UFrmBrowser.dfm:83
msgid "Go to"
msgstr "跳至"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBClose..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDClose..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDClose..Text
#. FConfigureTools..BClose..Caption
#. FConfigureTools..BClose..Caption
#. FEvaluate..BClose..Caption
#. FHelpDialog..BClose..Caption
#. FMindstormsDialog..BClose..Caption
#. FMindstormsEV3Dialog..BClose..Caption
#. FUpdateDialog..BClose..Caption
#. FEditForm..EditformToolbar..TBClose..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIClose..Caption
#. FEvaluate..BClose..Caption
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBClose..Hint
#. FFileStructure..PMFileStructure..MIClose..Caption
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBClose..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBClose..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIClose..Caption
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBClose..Hint
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIClose..Caption
#. FHelp..BClose..Caption
#. FJava..MainMenu..MIFile..MIClose..Caption
#. FJUnitTests..PMJUnitTests..MIClose..Caption
#. FMessages..PMMessages..MIClose..Caption
#. FMindstorms..BClose..Caption
#. FMindstormsEV3..BClose..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MIClose..Caption
#. FScpHint..PopupMenuHint..MIClose..Caption
#. FTooltip..TBTooltip..TBClose..Hint
#. FUpdate..BClose..Caption
#. FWatches..BClose..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDClose..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDClose..Text
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClose..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClose..Hint
#. FConnectForm..LBConnections....Items.Strings
#. FConnectDialog..LBConnections....Items.Strings
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBClose..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIClose..Caption
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBClose..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIClose..Caption
#. FSetup..BClose..Caption
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBClose..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBClose..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBClose..Hint
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIClose..Caption
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBClose..Hint
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIClose..Caption
#: UBrowser.dfm:115 UConfiguration.dfm:2590 UConfiguration.dfm:2621
#: UConfigureTools.dfm:146 UDlgConfigureTools.dfm:148 UDlgEvaluate.dfm:73
#: UDlgHelp.dfm:225 UDlgMindstorms.dfm:64 UDlgMindstormsEV3.dfm:31
#: UDlgUpdate.dfm:47 UEditor.dfm:122 UEditor.dfm:554 UEvaluate.dfm:70
#: UExplorer.dfm:39 UFileStructure.dfm:56 UFrmBrowser.dfm:118
#: UFrmEditor.dfm:134 UFrmEditor.dfm:566 UFrmExplorer.dfm:42
#: UGUIDesigner.dfm:23 UHelp.dfm:226 UJava.dfm:2284 UJUnitTest.dfm:60
#: UMessages.dfm:602 UMindstorms.dfm:62 UMindstormsEV3.dfm:29
#: UObjectInspector.dfm:127 UScpHint.dfm:48 UTooltip.dfm:49 UUpdate.dfm:45
#: UWatches.dfm:103 visibilityViewToModel.dfm:2515
#: visibilityViewToModel.dfm:2546 EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:73
#: EssModel/System/UUMLForm.dfm:66 SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:43
#: SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:45
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:39
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:150
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:35 SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:144
#: Setup/USetup.dfm:135 Structogram/UFrmStructogram.dfm:76
#: Structogram/UStructogram.dfm:74 TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:37
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:250 TextDiff/UTextDiff.dfm:34
#: TextDiff/UTextDiff.dfm:778
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBShowSource..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBShowSource..Hint
#: UBrowser.dfm:124 UFrmBrowser.dfm:127
msgid "Show source"
msgstr "顯示原始碼"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBBack..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBBack..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBBack..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBBack..Hint
#: UBrowser.dfm:133 UExplorer.dfm:48 UFrmBrowser.dfm:136 UFrmExplorer.dfm:51
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBForward..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBForward..Hint
#. FTooltip..TBTooltip..TBForward..Hint
#. FReplace..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FSearch..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FReplace..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FSearch..RGSearchDirection....Items.Strings
#: UBrowser.dfm:142 UFrmBrowser.dfm:145 UTooltip.dfm:86
#: FindInFiles/UDlgReplace.dfm:49 FindInFiles/UDlgSearch.dfm:42
#: FindInFiles/UReplace.dfm:47 FindInFiles/USearch.dfm:40
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBStop..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBStop..Hint
#: UBrowser.dfm:151 UFrmBrowser.dfm:154
msgid "Stop loading"
msgstr "停止"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBRefresh..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBRefresh..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBRefresh..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBRefresh..Hint
#. FJava..MainMenu..MIUML..MIRefresh..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupRefresh..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBRefresh..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBRefresh..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBRefresh..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupRefresh..Caption
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBRefresh..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupRefresh..Caption
#: UBrowser.dfm:160 UExplorer.dfm:57 UFrmBrowser.dfm:163 UFrmExplorer.dfm:60
#: UJava.dfm:2653 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:473
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:150 EssModel/System/UUMLForm.dfm:143
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:93
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:210
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:89 SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:204
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBFavoritesAdd..Hint
#. FHelpDialog..BAddFavorit..Caption
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBFavoritesAdd..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBFavoritesAdd..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBFavoritesAdd..Hint
#. FHelp..BAddFavorit..Caption
#: UBrowser.dfm:169 UDlgHelp.dfm:243 UExplorer.dfm:66 UFrmBrowser.dfm:172
#: UFrmExplorer.dfm:69 UHelp.dfm:244
msgid "Add to favorites"
msgstr "新增至我的最愛"

#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBFavoritesDelete..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBFavoritesDelete..Hint
#. FBrowser..PBrowser..ToolBar..TBFavoritesDelete..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBFavoritesDelete..Hint
#: UBrowser.dfm:178 UExplorer.dfm:75 UFrmBrowser.dfm:181 UFrmExplorer.dfm:78
msgid "Delete as favorite"
msgstr "刪除我的最愛"

#. FClassEditor..Caption
#. FClassEditor..Caption
#: UClassEditor.dfm:6 UDlgClassEditor.dfm:6
msgid "UML class editor"
msgstr "UML-類別-編輯器"

#. FClassEditor..LClass..Caption
#. FClassEditor..LClass..Caption
#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MIFileNewClass..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIProgramm..MIclass..Caption
#. FClassInsert..PListView..LVFiles......Caption
#. Programmer's name for it: LNGClass
#: UClassEditor.dfm:24 UDlgClassEditor.dfm:27 UJava.dfm:2184 UJava.dfm:2879
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:37 Util/UStringRessources.pas:13
msgid "Class"
msgstr "類別圖"

#. FClassEditor..PageControl..TSClass..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..Caption
#: UClassEditor.dfm:56 UDlgClassEditor.dfm:59
msgid "&Class"
msgstr "類別圖"

#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LClassName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..LMethodName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..LParameterName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSClass..LClassName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..LMethodName..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..LParameterName..Caption
#. StShCtl
#. Programmer's name for it: LNGNameCol
#: UClassEditor.dfm:62 UClassEditor.dfm:168 UClassEditor.dfm:338
#: UClassEditor.dfm:452 UDlgClassEditor.dfm:65 UDlgClassEditor.dfm:171
#: UDlgClassEditor.dfm:341 UDlgClassEditor.dfm:455 UMessages.pas:1625
#: Util/UStringRessources.pas:43
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..Caption
#: UClassEditor.dfm:161 UDlgClassEditor.dfm:164
msgid "&Attributes"
msgstr "屬性"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeType..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..LMethodType..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..LParameterType..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeType..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..LMethodType..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..LParameterType..Caption
#. Programmer's name for it: LNGTypeCol
#: UClassEditor.dfm:175 UClassEditor.dfm:345 UClassEditor.dfm:459
#: UDlgClassEditor.dfm:178 UDlgClassEditor.dfm:348 UDlgClassEditor.dfm:462
#: UMessages.pas:1626 Util/UStringRessources.pas:45
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeValue..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..LAttributeValue..Caption
#. FObjectGenerator..ValueListEditor....TitleCaptions.Strings
#. Programmer's name for it: LNGValue
#: UClassEditor.dfm:182 UDlgClassEditor.dfm:185 UObjectGenerator.dfm:73
#: Util/UStringRessources.pas:10
msgid "Value"
msgstr "值"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..RGAttributeAccess..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodAccess..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..RGAttributeAccess..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodAccess..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupVisibility..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupVisibility..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupVisibility..Caption
#: UClassEditor.dfm:189 UClassEditor.dfm:375 UConfiguration.dfm:4613
#: UConfiguration.dfm:4636 UDlgClassEditor.dfm:192 UDlgClassEditor.dfm:378
#: visibilityViewToModel.dfm:4607 visibilityViewToModel.dfm:4630
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:155
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:259
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:532 UConfiguration.pas:8720
#: visibilityViewToModel.pas:8695
msgid "Visibility"
msgstr "能見度表示"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GBMethodOptions..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GBMethodOptions..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions..Caption
#. FMindstormsDialog..GBOptionen..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions..Caption
#. FMindstorms..GBOptionen..Caption
#. FClassInsert..PButton..RGOptions..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..Caption
#: UClassEditor.dfm:246 UClassEditor.dfm:389 UDlgClassEditor.dfm:249
#: UDlgClassEditor.dfm:392 UDlgHelp.dfm:151 UDlgMindstorms.dfm:22 UHelp.dfm:149
#: UMindstorms.dfm:20 EssModel/System/UClassInsert.dfm:107
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:110 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:79
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:72 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:108
#: FindInFiles/UReplace.dfm:77 FindInFiles/USearch.dfm:70
#: UConfiguration.pas:8699 UConfiguration.pas:8714
#: visibilityViewToModel.pas:8675 visibilityViewToModel.pas:8689
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..CBsetMethod..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..CBsetMethod..Caption
#: UClassEditor.dfm:253 UDlgClassEditor.dfm:256
msgid "set method"
msgstr "set-方法"

#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..CBgetMethod..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSAttributes..GBAttributeOptions..CBgetMethod..Caption
#: UClassEditor.dfm:263 UDlgClassEditor.dfm:266
msgid "get method"
msgstr "get-方法"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..Caption
#: UClassEditor.dfm:331 UDlgClassEditor.dfm:334
msgid "&Methods"
msgstr "方法(&M)"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..RGBevelType..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..RGBevelType..Caption
#: UClassEditor.dfm:433 UConfiguration.dfm:1719 UDlgClassEditor.dfm:436
#: visibilityViewToModel.dfm:1771 Formdesigner/ELBorder.dfm:122
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:126
msgid "Kind"
msgstr "種類"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#: UClassEditor.dfm:435 UDlgClassEditor.dfm:438
msgid "Constructor"
msgstr "构造器"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#: UClassEditor.dfm:436 UDlgClassEditor.dfm:439
msgid "Procedure"
msgstr "过程"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..RGMethodKind....Items.Strings
#: UClassEditor.dfm:437 UDlgClassEditor.dfm:440
msgid "Function"
msgstr "函数"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..Caption
#: UClassEditor.dfm:445 UDlgClassEditor.dfm:448
msgid "Formal parameters"
msgstr "正式參數"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..BParameterNew..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDNew..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDNew..Text
#. FConfigureTools..BNew..Caption
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..BParameterNew..Caption
#. FConfigureTools..BNew..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSFavorites..BNew..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSFavorites..BNew..Caption
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBNew..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..Caption
#. FJava..MainMenu..MIUML..MINewUML..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDNew..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDNew..Text
#: UClassEditor.dfm:599 UConfiguration.dfm:2583 UConfiguration.dfm:2613
#: UConfigureTools.dfm:164 UDlgClassEditor.dfm:602 UDlgConfigureTools.dfm:166
#: UDlgHelp.dfm:96 UHelp.dfm:94 UJava.dfm:109 UJava.dfm:2162 UJava.dfm:2623
#: visibilityViewToModel.dfm:2508 visibilityViewToModel.dfm:2538
#: UClassEditor.pas:1202 UDlgClassEditor.pas:1200 UObjectInspector.pas:510
msgid "New"
msgstr "新增(&N)"

#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..CBParameter..Text
#. FClassEditor..PageControl..TSMethods..GRFormalParameters..CBParameter..Text
#: UClassEditor.dfm:633 UDlgClassEditor.dfm:636
msgid "Select attribute"
msgstr "選擇屬性"

#. FClassEditor..ActionList..ActionNew..Caption
#. FClassEditor..ActionList..ActionNew..Caption
#. FObjectInspector..PNewDel..BNewDelete..Caption
#: UClassEditor.dfm:696 UDlgClassEditor.dfm:699 UObjectInspector.dfm:75
msgid "&New"
msgstr "新增(&N)"

#. FClassEditor..ActionList..ActionDelete..Caption
#. FClassEditor..ActionList..ActionDelete..Caption
#: UClassEditor.dfm:700 UDlgClassEditor.dfm:703
msgid "&Delete"
msgstr "刪除"

#. FClassEditor..ActionList..ActionClose..Caption
#. FClassEditor..ActionList..ActionClose..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgClose
#: UClassEditor.dfm:704 UDlgClassEditor.dfm:707 Util/UStringRessources.pas:259
msgid "&Close"
msgstr "關閉"

#. FClassEditor..ActionList..ActionApply..Caption
#. FClassEditor..ActionList..ActionApply..Caption
#: UClassEditor.dfm:711 UDlgClassEditor.dfm:714
msgid "&Apply"
msgstr "?用"

#. FClasspath..Caption
#. FClasspath..Caption
#: UClasspath.dfm:6 UDlgClasspath.dfm:6 UConfiguration.pas:1925
#: visibilityViewToModel.pas:1921
msgid "Edit classpath"
msgstr "編輯Classpath路徑"

#. FClasspath..BNewJarFile..Caption
#. FClasspath..BNewJarFile..Caption
#: UClasspath.dfm:25 UDlgClasspath.dfm:23
msgid "New jar file"
msgstr "新增Jar檔案"

#. FClasspath..BNewFolder..Caption
#. FClasspath..BNewFolder..Caption
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBNewFolder..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBNewFolder..Hint
#: UClasspath.dfm:34 UDlgClasspath.dfm:32 UExplorer.dfm:102
#: UFrmExplorer.dfm:105
msgid "New folder"
msgstr "新增目錄"

#. FClasspath..BSave..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BSave..Caption
#. FConfigureTools..BSave..Caption
#. FClasspath..BSave..Caption
#. FConfigureTools..BSave..Caption
#. FFavoritenDialog..BSave..Caption
#. FJarCreateDialog..BSave..Caption
#. FFavoriten..BSave..Caption
#. FJarCreate..BSave..Caption
#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBSave..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MISave..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BSave..Caption
#: UClasspath.dfm:43 UConfiguration.dfm:128 UConfigureTools.dfm:137
#: UDlgClasspath.dfm:41 UDlgConfigureTools.dfm:139 UDlgFavoriten.dfm:52
#: UDlgJarCreate.dfm:32 UFavoriten.dfm:50 UJarCreate.dfm:30 UJava.dfm:1938
#: UJava.dfm:2255 visibilityViewToModel.dfm:123
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. FClasspath..CBAllJarFiles..Caption
#. FClasspath..CBAllJarFiles..Caption
#: UClasspath.dfm:71 UDlgClasspath.dfm:69
msgid "all jar files"
msgstr "所有 JAR 文件"

#. FConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..LCheckstyleConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..LJalopyConfiguration..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIConfiguration..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIConfiguration..Caption
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIConfiguration..Caption
#. FConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..LCheckstyleConfiguration..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..LJalopyConfiguration..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowsPopupConfiguration..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupConfiguration..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupConfiguration..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIConfiguration..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIConfiguration..Caption
#: UConfiguration.dfm:6 UConfiguration.dfm:5321 UConfiguration.dfm:5442
#: UEditor.dfm:549 UFrmEditor.dfm:561 UJava.dfm:3358
#: visibilityViewToModel.dfm:6 visibilityViewToModel.dfm:5315
#: visibilityViewToModel.dfm:5436
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:558
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:224
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:218 Structogram/UFrmStructogram.dfm:306
#: Structogram/UStructogram.dfm:304
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BSave..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BSave..Hint
#: UConfiguration.dfm:127 visibilityViewToModel.dfm:122
msgid "Save the current settings"
msgstr "儲存目前的選項設定"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BDump..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BDump..Hint
#: UConfiguration.dfm:148 visibilityViewToModel.dfm:143
msgid "Outputs the entire configuration as a text file."
msgstr "将整个配置输出为文本文件。"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BDump..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BDump..Caption
#: UConfiguration.dfm:149 visibilityViewToModel.dfm:144
msgid "Dump"
msgstr "傾印"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCheck..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCheck..Hint
#: UConfiguration.dfm:160 visibilityViewToModel.dfm:155
msgid "Checks the paths and files"
msgstr "檢查目錄和檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCheck..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BCheck..Caption
#: UConfiguration.dfm:161 visibilityViewToModel.dfm:156
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BHelp..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PButtons..BHelp..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgHelpHelp
#: UConfiguration.dfm:172 visibilityViewToModel.dfm:167
#: Util/UStringRessources.pas:252
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PTitle..LTitle..Caption
#. FConfigureTools..LTitle..Caption
#. FConfigureTools..LTitle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PTitle..LTitle..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSTitled..LTitle..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSTitled..LTitle..Caption
#: UConfiguration.dfm:191 UConfigureTools.dfm:28 UDlgConfigureTools.dfm:30
#: visibilityViewToModel.dfm:185 Formdesigner/ELBorder.dfm:139
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:143
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LInterpreterParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..LJavaCompilerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..LJavaDocParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..LDissasemblerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..LJUnitParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..LCheckstyleParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..LJalopyParameter..Caption
#. FConfigureTools..LParameter..Caption
#. FConfigureTools..LParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LInterpreterParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..LJavaCompilerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..LJavaDocParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..LDissasemblerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..LJUnitParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..LCheckstyleParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..LJalopyParameter..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..Caption
#: UConfiguration.dfm:237 UConfiguration.dfm:553 UConfiguration.dfm:656
#: UConfiguration.dfm:803 UConfiguration.dfm:918 UConfiguration.dfm:3368
#: UConfiguration.dfm:4622 UConfiguration.dfm:5213 UConfiguration.dfm:5328
#: UConfiguration.dfm:5435 UConfigureTools.dfm:42 UDlgConfigureTools.dfm:44
#: visibilityViewToModel.dfm:229 visibilityViewToModel.dfm:545
#: visibilityViewToModel.dfm:648 visibilityViewToModel.dfm:795
#: visibilityViewToModel.dfm:910 visibilityViewToModel.dfm:3293
#: visibilityViewToModel.dfm:4616 visibilityViewToModel.dfm:5207
#: visibilityViewToModel.dfm:5322 visibilityViewToModel.dfm:5429
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:126
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:505
#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2011
#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2234
msgid "Parameter"
msgstr "范围"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LJavaFXFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LJavaFXFolder..Caption
#: UConfiguration.dfm:313 visibilityViewToModel.dfm:305
msgid "JavaFX folder"
msgstr "JavaFX--目錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LJavaFXParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LJavaFXParameter..Caption
#: UConfiguration.dfm:320 visibilityViewToModel.dfm:312
msgid "JavaFX parameter"
msgstr "JavaFX 參數]"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LSDKFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..LSDKFolder..Caption
#: UConfiguration.dfm:327 visibilityViewToModel.dfm:319
msgid "JDK folder"
msgstr "JDK-目錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..EClasspathUser..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..EClasspathUser..Hint
#: UConfiguration.dfm:349 visibilityViewToModel.dfm:341
msgid "User specific jar files can be specified here"
msgstr "可以在此处指定用户特定的 jar 文件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJDKInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..BDisassemblerInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BJavabookInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BTutorialInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BManualInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BManualFXInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BLejosInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..BAndroidSDKInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..BJUnitInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..BCheckstyleInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..BJalopyInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJDKInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..BDisassemblerInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BJavabookInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BTutorialInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BManualInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BManualFXInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BLejosInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..BAndroidSDKInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..BJUnitInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..BCheckstyleInstall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..BJalopyInstall..Caption
#. FSetup..BInstall..Caption
#: UConfiguration.dfm:367 UConfiguration.dfm:874 UConfiguration.dfm:3100
#: UConfiguration.dfm:3116 UConfiguration.dfm:3133 UConfiguration.dfm:3169
#: UConfiguration.dfm:3760 UConfiguration.dfm:3859 UConfiguration.dfm:5275
#: UConfiguration.dfm:5412 UConfiguration.dfm:5527
#: visibilityViewToModel.dfm:359 visibilityViewToModel.dfm:866
#: visibilityViewToModel.dfm:3025 visibilityViewToModel.dfm:3041
#: visibilityViewToModel.dfm:3058 visibilityViewToModel.dfm:3094
#: visibilityViewToModel.dfm:3685 visibilityViewToModel.dfm:3784
#: visibilityViewToModel.dfm:5269 visibilityViewToModel.dfm:5406
#: visibilityViewToModel.dfm:5521 Setup/USetup.dfm:117
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BInterpreterParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BClasspathAdmin..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaFXParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..BJavaParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BJavaDocParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..BDisassemblerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BManifest..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarClasspath..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..BDefaultColors..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..BEditorStyleDefault..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..BBrowserTitle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BCache..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..BTempFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..BVisDefault..Caption
#. FConfigureTools..BParameter..Caption
#. FConfigureTools..BParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BInterpreterParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BClasspathAdmin..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaFXParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..BJavaParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..BJavaDocParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDisassembler..BDisassemblerParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BManifest..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarClasspath..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..BDefaultColors..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..BEditorStyleDefault..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..BBrowserTitle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..BCache..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..BTempFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..BVisDefault..Caption
#: UConfiguration.dfm:376 UConfiguration.dfm:403 UConfiguration.dfm:464
#: UConfiguration.dfm:600 UConfiguration.dfm:695 UConfiguration.dfm:865
#: UConfiguration.dfm:972 UConfiguration.dfm:996 UConfiguration.dfm:1040
#: UConfiguration.dfm:1553 UConfiguration.dfm:1679 UConfiguration.dfm:2733
#: UConfiguration.dfm:3081 UConfiguration.dfm:3684 UConfiguration.dfm:4036
#: UConfiguration.dfm:4956 UConfigureTools.dfm:119 UDlgConfigureTools.dfm:121
#: visibilityViewToModel.dfm:368 visibilityViewToModel.dfm:395
#: visibilityViewToModel.dfm:456 visibilityViewToModel.dfm:592
#: visibilityViewToModel.dfm:687 visibilityViewToModel.dfm:857
#: visibilityViewToModel.dfm:964 visibilityViewToModel.dfm:988
#: visibilityViewToModel.dfm:1032 visibilityViewToModel.dfm:1605
#: visibilityViewToModel.dfm:1731 visibilityViewToModel.dfm:2658
#: visibilityViewToModel.dfm:3006 visibilityViewToModel.dfm:3609
#: visibilityViewToModel.dfm:3975 visibilityViewToModel.dfm:4950
#: UObjectInspector.pas:502
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BClasspathUser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaDocFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarFiles..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSFavorites..BEdit..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSFavorites..BEdit..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BClasspathUser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BJavaDocFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..BJarFiles..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupEdit..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionEdit..Caption
#: UConfiguration.dfm:394 UConfiguration.dfm:431 UConfiguration.dfm:955
#: UDlgHelp.dfm:87 UHelp.dfm:85 visibilityViewToModel.dfm:386
#: visibilityViewToModel.dfm:423 visibilityViewToModel.dfm:947
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:198
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:381
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..EJavaDocs..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..EJavaDocs..Hint
#: UConfiguration.dfm:421 visibilityViewToModel.dfm:413
msgid "Folder with additional JavaDoc documentation"
msgstr "額外JavaDoc-文件目錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..CBShowInterpreterCall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..CBShowInterpreterCall..Caption
#: UConfiguration.dfm:440 visibilityViewToModel.dfm:432
msgid "Show interpreter call"
msgstr "顯示直譯器呼叫"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BRunJava..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..BRunJava..Hint
#: UConfiguration.dfm:480 visibilityViewToModel.dfm:472
msgid "Opens the last batch file for the interpreter call"
msgstr "開啟最後批次檔來執行Java直譯器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..GBConsoleOptions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateConsole..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MIGitConsole..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MIGitConsole..Caption
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBConsole..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MINewConsole..Caption
#. FJava..MainMenu..MITools..MIGit..MIGitConsole..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIProgramm..MIConsole..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PInterpreter..GBConsoleOptions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateConsole..Caption
#: UConfiguration.dfm:492 UConfiguration.dfm:1820 UEditor.dfm:475
#: UFrmEditor.dfm:487 UJava.dfm:138 UJava.dfm:2203 UJava.dfm:2805
#: UJava.dfm:2839 visibilityViewToModel.dfm:484 visibilityViewToModel.dfm:1872
msgid "Console"
msgstr "新增主控台程式"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..LJavaCompiler..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..LJavaCompiler..Caption
#: UConfiguration.dfm:569 visibilityViewToModel.dfm:561
msgid "Java compiler"
msgstr "Java-編譯器]"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..CBUseJavaCompilerInternally..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..CBUseJavaCompilerInternally..Caption
#: UConfiguration.dfm:625 visibilityViewToModel.dfm:617
msgid "Use Java compiler internally"
msgstr "在?部使用Java??器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..CBShowCompilerCall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCompiler..CBShowCompilerCall..Caption
#: UConfiguration.dfm:633 visibilityViewToModel.dfm:625
msgid "Show compiler call"
msgstr "顯示編譯器呼叫"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..LDebugger..Caption
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIDebugger..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrograms..LDebugger..Caption
#: UConfiguration.dfm:679 UJava.dfm:2516 visibilityViewToModel.dfm:671
msgid "Debugger"
msgstr "除錯器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet..Caption
#: UConfiguration.dfm:779 visibilityViewToModel.dfm:771
msgid "Launching Applets"
msgstr "启动小程序"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:782 visibilityViewToModel.dfm:774
msgid "Appletviewer for Java files and Browser for HTML files"
msgstr "用于 Java 文件的 Appletviewer 和用于 HTML 文件的浏览器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:783 visibilityViewToModel.dfm:775
msgid "Always Appletviewer"
msgstr "总是“Appletviewer”"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..RGApplet....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:784 visibilityViewToModel.dfm:776
msgid "Always Browser"
msgstr "总是 Browser"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..CBShowHTMLforApplet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PApplets..CBShowHTMLforApplet..Caption
#: UConfiguration.dfm:792 visibilityViewToModel.dfm:784
msgid "Show HTML file for Applet"
msgstr "顯示自動產生Java Applet的HTML檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarCreate..Caption
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..MIJarCreate..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarCreate..Caption
#. FConnectForm..LBConnections....Items.Strings
#. FConnectDialog..LBConnections....Items.Strings
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MICreate..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MICreate..Caption
#: UConfiguration.dfm:904 UJava.dfm:2531 visibilityViewToModel.dfm:896
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:42 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:44
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:144
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:138
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarPack..Caption
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..MIJarPack..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..LJarPack..Caption
#: UConfiguration.dfm:941 UJava.dfm:2536 visibilityViewToModel.dfm:933
msgid "Pack"
msgstr "包裝"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..CBJarPack....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJar..CBJarPack....Items.Strings
#. FGrepSearch..GBWhere..RBOpenFiles..Caption
#. FGrepSearch..GBWhere..RBOpenFiles..Caption
#: UConfiguration.dfm:1023 visibilityViewToModel.dfm:1015
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:172 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:170
msgid "All open files"
msgstr "搜尋所有開啟檔案(&O)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LEditorIndent..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LEditorIndent..Caption
#: UConfiguration.dfm:1055 visibilityViewToModel.dfm:1075
msgid "Indentation depth"
msgstr "縮排寬度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LEditorTabWidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LEditorTabWidth..Caption
#: UConfiguration.dfm:1062 visibilityViewToModel.dfm:1082
msgid "Tab width"
msgstr "Tab鍵寬度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LIntensity..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadowIntensity..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadowIntensity..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LIntensity..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadowIntensity..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadowIntensity..Caption
#: UConfiguration.dfm:1069 UConfiguration.dfm:2396 UConfiguration.dfm:4428
#: visibilityViewToModel.dfm:1089 visibilityViewToModel.dfm:2321
#: visibilityViewToModel.dfm:4422
msgid "Intensity"
msgstr "強度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBShowBracketpair..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBShowBracketpair..Caption
#: UConfiguration.dfm:1076 visibilityViewToModel.dfm:1096
msgid "Show bracket pair"
msgstr "顯示成對括號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBIndentHelp..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBIndentHelp..Caption
#: UConfiguration.dfm:1086 visibilityViewToModel.dfm:1138
msgid "Indentation help with tab"
msgstr "制表符的缩进帮助"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBAutomaticIndent..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBAutomaticIndent..Caption
#: UConfiguration.dfm:1096 visibilityViewToModel.dfm:1148
msgid "Automatic line indentation"
msgstr "自動縮排"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCursorBehindLine..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCursorBehindLine..Caption
#: UConfiguration.dfm:1144 visibilityViewToModel.dfm:1196
msgid "Cursor may be to the right of the end of the line"
msgstr "允許游標位在行結尾的右邊"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCommentClosingBrackets..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCommentClosingBrackets..Caption
#: UConfiguration.dfm:1154 visibilityViewToModel.dfm:1206
msgid "Comment closing brackets"
msgstr "註解結束括號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBStructureColoring..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBStructureColoring..Caption
#: UConfiguration.dfm:1164 visibilityViewToModel.dfm:1216
msgid "Structured coloring"
msgstr "使用色彩標示程式結構"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBInsertControlStructures..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBInsertControlStructures..Caption
#: UConfiguration.dfm:1174 visibilityViewToModel.dfm:1226
msgid "Insert control structures automatically"
msgstr "插入控制結構"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBInsertSemicolons..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBInsertSemicolons..Caption
#: UConfiguration.dfm:1184 visibilityViewToModel.dfm:1236
msgid "Add missing semicolons"
msgstr "插入遺失的分號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCompleteBracket..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBCompleteBracket..Caption
#: UConfiguration.dfm:1212 visibilityViewToModel.dfm:1264
msgid "Add bracket } automatically"
msgstr "自动添加括号}"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBLineNumbering..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBLineNumbering..Caption
#: UConfiguration.dfm:1222 visibilityViewToModel.dfm:1274
msgid "Number lines"
msgstr "程式行編號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBIndentafterBracket..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBIndentafterBracket..Caption
#: UConfiguration.dfm:1232 visibilityViewToModel.dfm:1284
msgid "After { bracket indent"
msgstr "在左大括號 { 後縮排"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBStructureColoringPlane..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBStructureColoringPlane..Caption
#: UConfiguration.dfm:1240 visibilityViewToModel.dfm:1292
msgid "Flat"
msgstr "平面"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBGUICodeFolding..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CBGUICodeFolding..Caption
#: UConfiguration.dfm:1248 visibilityViewToModel.dfm:1300
msgid "Code folding for GUI elements"
msgstr "GUI 元素的代码折叠"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CB80Columnline..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..CB80Columnline..Caption
#: UConfiguration.dfm:1258 visibilityViewToModel.dfm:1310
msgid "Show 80 characters line"
msgstr "显示 80 个字符行"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..Caption
#: UConfiguration.dfm:1269 visibilityViewToModel.dfm:1321
msgid "Code completion"
msgstr "自動程式碼完成"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionDelay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..LTooltipsDelay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionDelay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..LTooltipsDelay..Caption
#: UConfiguration.dfm:1276 UConfiguration.dfm:1445
#: visibilityViewToModel.dfm:1328 visibilityViewToModel.dfm:1497
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionHint1..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionHint1..Caption
#: UConfiguration.dfm:1283 visibilityViewToModel.dfm:1335
msgid "For code completion and parameter hints"
msgstr "針對自動程式碼完成和參數提示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionHint2..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LCompletionHint2..Caption
#: UConfiguration.dfm:1296 visibilityViewToModel.dfm:1348
msgid "the Java documentation must be installed."
msgstr "必须安装 Java 文档。"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeightInLines..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeightInLines..Caption
#: UConfiguration.dfm:1323 visibilityViewToModel.dfm:1375
msgid "Height in lines"
msgstr "??高度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeigthInLinesMin..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeigthInLinesMin..Caption
#: UConfiguration.dfm:1330 visibilityViewToModel.dfm:1382
msgid "min"
msgstr "分"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeigthInLinesMax..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..LHeigthInLinesMax..Caption
#: UConfiguration.dfm:1337 visibilityViewToModel.dfm:1389
msgid "max"
msgstr "最大"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..CBParameterHints..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..CBParameterHints..Caption
#: UConfiguration.dfm:1344 visibilityViewToModel.dfm:1396
msgid "Parameter hints"
msgstr "參數提示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..BFont..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..BGuiFont..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIFont..Caption
#. FFileStructure..PMFileStructure..MIFont..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIFont..Caption
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIFont..Caption
#. FJUnitTests..PMJUnitTests..MIFont..Caption
#. FMessages..PMMessages..MIFont..Caption
#. FObjectGenerator..StatusBar..BFont..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MIFont..Caption
#. FScpHint..PopupMenuHint..MIFont..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..BFont..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupFont..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIFont..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIFont..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIFont..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIFont..Caption
#: UConfiguration.dfm:1366 UConfiguration.dfm:2293 UEditor.dfm:544
#: UFileStructure.dfm:51 UFrmEditor.dfm:556 UJava.dfm:3353 UJUnitTest.dfm:51
#: UMessages.dfm:589 UObjectGenerator.dfm:47 UObjectInspector.dfm:122
#: UScpHint.dfm:43 visibilityViewToModel.dfm:1418
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:549
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:220
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:214 Structogram/UFrmStructogram.dfm:301
#: Structogram/UStructogram.dfm:299
msgid "Font"
msgstr "字型(&F)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..CBShowClassObject..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..CBShowClassObject..Caption
#: UConfiguration.dfm:1375 visibilityViewToModel.dfm:1427
msgid "Show class Object"
msgstr "?示?程 Object"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..RBCodeCompletionAlways..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..RBCodeCompletionAlways..Caption
#: UConfiguration.dfm:1383 visibilityViewToModel.dfm:1435
msgid "Always"
msgstr "?是"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..RBCodeCompletionCtrlSpace..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBCodeCompletion..RBCodeCompletionCtrlSpace..Caption
#: UConfiguration.dfm:1393 visibilityViewToModel.dfm:1445
msgid "With Ctrl+Space"
msgstr "與 Ctrl+Space"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..Caption
#: UConfiguration.dfm:1438 visibilityViewToModel.dfm:1490
msgid "Tool tips"
msgstr "提示說明文件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..CBTooltipWithKey..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..CBTooltipWithKey..Caption
#: UConfiguration.dfm:1478 visibilityViewToModel.dfm:1530
msgid "With F2 key"
msgstr "與 F2 鍵"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..CBTooltipAutomatic..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCode..GBTooltips..CBTooltipAutomatic..Caption
#: UConfiguration.dfm:1488 visibilityViewToModel.dfm:1540
msgid "Automatically after"
msgstr "自動的"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LTextattribute..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LTextattribute..Caption
#: UConfiguration.dfm:1502 visibilityViewToModel.dfm:1554
msgid "Text attributes"
msgstr "文字屬性"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:1509 visibilityViewToModel.dfm:1561
#: UConfiguration.pas:8701 visibilityViewToModel.pas:8677
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LColorElement..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LColorElement..Caption
#: UConfiguration.dfm:1516 visibilityViewToModel.dfm:1568
msgid "Element"
msgstr "元素"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LBackgroundColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LBackgroundColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:1531 visibilityViewToModel.dfm:1583
msgid "Background"
msgstr "背景"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LActiveLineColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LActiveLineColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:1538 visibilityViewToModel.dfm:1590
msgid "Color of the current line"
msgstr "目前線條的色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LEditorStyle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..LEditorStyle..Caption
#: UConfiguration.dfm:1545 visibilityViewToModel.dfm:1597
msgid "Editor style"
msgstr "???格"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBBold..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBBold..Caption
#: UConfiguration.dfm:1568 visibilityViewToModel.dfm:1620
msgid "Bold"
msgstr "粗體(&B)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBItalic..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBItalic..Caption
#: UConfiguration.dfm:1577 visibilityViewToModel.dfm:1629
msgid "Italic"
msgstr "斜體(&I)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBUnderline..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..CBObjectUnderline..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..GBTextattribute..CBUnderline..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..CBObjectUnderline..Caption
#: UConfiguration.dfm:1586 UConfiguration.dfm:4504
#: visibilityViewToModel.dfm:1638 visibilityViewToModel.dfm:4498
msgid "Underline"
msgstr "底線(&U)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..rgcolors..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..rgcolors..Caption
#: UConfiguration.dfm:1606 visibilityViewToModel.dfm:1658
msgid "Colors for"
msgstr "色彩在"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..rgcolors....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..rgcolors....Items.Strings
#. Programmer's name for it: LNGBrackets
#: UConfiguration.dfm:1612 visibilityViewToModel.dfm:1664
#: Util/UStringRessources.pas:84
msgid "Brackets"
msgstr "括号"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoBackgroundColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoBackgroundColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:1637 visibilityViewToModel.dfm:1689
msgid "No background color"
msgstr "沒有背景色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoActiveLineColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoActiveLineColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:1653 visibilityViewToModel.dfm:1705
msgid "No color"
msgstr "沒有色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoSyntaxHighlighting..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PColors..CBNoSyntaxHighlighting..Caption
#: UConfiguration.dfm:1662 visibilityViewToModel.dfm:1714
msgid "No syntax highlighting"
msgstr "?有?法突出?示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LAuthor..Caption
#. FGit..LVRevisions......Caption
#. FSubversion..LVRevisions......Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LAuthor..Caption
#. Programmer's name for it: LNGAuthor
#: UConfiguration.dfm:1691 UGit.dfm:29 USubversion.dfm:29
#: visibilityViewToModel.dfm:1743 Util/UStringRessources.pas:21
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LComment..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LComment..Caption
#: UConfiguration.dfm:1698 visibilityViewToModel.dfm:1750
msgid "Introductory comment for new programs"
msgstr "新程式的介紹註解文字"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LMethodComment..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..LMethodComment..Caption
#: UConfiguration.dfm:1705 visibilityViewToModel.dfm:1757
msgid "Introductory comment for methods"
msgstr "方法的介绍性评论"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:1723 visibilityViewToModel.dfm:1775
msgid "Short"
msgstr "短的"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PComment..RGComment....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:1724 visibilityViewToModel.dfm:1776
msgid "Free"
msgstr "免费"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateControlstructure..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIKontrollstrukturen..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateControlstructure..Caption
#: UConfiguration.dfm:1771 UJava.dfm:2883 visibilityViewToModel.dfm:1823
msgid "Control structures"
msgstr "控制結構"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint2..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint2..Caption
#: UConfiguration.dfm:1778 visibilityViewToModel.dfm:1830
msgid "%NAME% as file name, %DATE% and %AUTHOR%"
msgstr "%NAME% 即檔名, %DATE% 和 %AUTHOR%"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint1..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint1..Caption
#: UConfiguration.dfm:1785 visibilityViewToModel.dfm:1837
msgid "The following text variables can be used in the template files:"
msgstr "你可以在範本使用這些文字變數:"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateHint..Caption
#: UConfiguration.dfm:1792 visibilityViewToModel.dfm:1844
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateFrame..Caption
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBFrame..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MINewFrame..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIProgramm..MIFrame..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateFrame..Caption
#: UConfiguration.dfm:1813 UJava.dfm:146 UJava.dfm:2208 UJava.dfm:2844
#: visibilityViewToModel.dfm:1865
msgid "Frame"
msgstr "新增Frame類別"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateDialog..Caption
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBDialog..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MINewDialog..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIProgramm..MIDialog..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateDialog..Caption
#: UConfiguration.dfm:1827 UJava.dfm:154 UJava.dfm:2213 UJava.dfm:2849
#: visibilityViewToModel.dfm:1879
msgid "Dialog"
msgstr "新增Dialog類別"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateClass..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateClass..Caption
#: UConfiguration.dfm:1841 visibilityViewToModel.dfm:1893
msgid "Classes"
msgstr "类"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateJUnit..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PTemplates..LTemplateJUnit..Caption
#: UConfiguration.dfm:1855 visibilityViewToModel.dfm:1907
msgid "JUnit test"
msgstr "JUnit测试"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LKeyboardFromFile..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LKeyboardFromFile..Caption
#: UConfiguration.dfm:2051 visibilityViewToModel.dfm:2103
msgid "From file"
msgstr "從檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LCollision..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LCollision..Caption
#: UConfiguration.dfm:2097 visibilityViewToModel.dfm:2149
msgid "Attention: predefined system key!"
msgstr "注意: 預先定義的系統按鍵!"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LKeyboard..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..LKeyboard..Caption
#: UConfiguration.dfm:2113 visibilityViewToModel.dfm:2165
msgid "Keyboard shortcuts for source code"
msgstr "原始程式碼的快捷鍵"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..BKeyboardFile..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsTemplate..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsManual..Caption
#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBOpen..Hint
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..MIJarOpen..Caption
#. FTooltip..TBTooltip..TBOpenUrl..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..BKeyboardFile..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsTemplate..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..BMindstormsManual..Caption
#. DlgMessage..Panel1..BOpen..Caption
#: UConfiguration.dfm:2121 UConfiguration.dfm:3703 UConfiguration.dfm:3720
#: UJava.dfm:1929 UJava.dfm:2551 UTooltip.dfm:67 visibilityViewToModel.dfm:2173
#: visibilityViewToModel.dfm:3628 visibilityViewToModel.dfm:3645
#: Util/UDlgMessage.dfm:170
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard..Caption
#: UConfiguration.dfm:2152 visibilityViewToModel.dfm:2204
msgid "Keyboard shortcuts for"
msgstr "怏捷鍵在"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard....Items.Strings
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PKeyboard..RGKeyboard....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:2157 UDlgHelp.dfm:158 UHelp.dfm:156
#: visibilityViewToModel.dfm:2209
msgid "All"
msgstr "全部"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..LGridSize..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LGridSize..Caption
#: UConfiguration.dfm:2179 visibilityViewToModel.dfm:3916
msgid "Grid size in GUI designer"
msgstr "GUI-設計器的格線尺寸"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..LAppletheight..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LAppletheight..Caption
#: UConfiguration.dfm:2186 visibilityViewToModel.dfm:1054
msgid "Applet height"
msgstr "Applet高度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..LAppletwidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LAppletwidth..Caption
#: UConfiguration.dfm:2193 visibilityViewToModel.dfm:1047
msgid "Applet width"
msgstr "Applet寬度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..LFrameheight..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LFrameheight..Caption
#: UConfiguration.dfm:2200 visibilityViewToModel.dfm:1061
msgid "Frame height"
msgstr "Frame高度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..LFrameWidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PEditorOptions..LFrameWidth..Caption
#: UConfiguration.dfm:2207 visibilityViewToModel.dfm:1068
msgid "Frame width"
msgstr "Frame寬度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..CBNameFromText..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBNameFromText..Caption
#: UConfiguration.dfm:2214 visibilityViewToModel.dfm:4109
msgid "Name GUI components by attribute text"
msgstr "在?性Text之后命名GUI?件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..CBGuiDesignerHints..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBGuiDesignerHints..Caption
#: UConfiguration.dfm:2241 visibilityViewToModel.dfm:4047
msgid "Show hints in the GUI designer permanently"
msgstr "在GUI-設計器永遠顯示提示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGUIDesigner..CBSnapToGrid..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MISnapToGrid..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBSnapToGrid..Caption
#: UConfiguration.dfm:2251 UGUIDesigner.dfm:114 visibilityViewToModel.dfm:4076
msgid "Snap to grid"
msgstr "對齊格線"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LInput..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LInput..Caption
#: UConfiguration.dfm:2305 visibilityViewToModel.dfm:2230
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LOutput..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LOutput..Caption
#: UConfiguration.dfm:2312 visibilityViewToModel.dfm:2237
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LAlgorithm..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EAlgorithm..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LAlgorithm..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EAlgorithm..Text
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBAlgorithm..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBAlgorithm..Hint
#: UConfiguration.dfm:2319 UConfiguration.dfm:2429
#: visibilityViewToModel.dfm:2244 visibilityViewToModel.dfm:2354
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:172 Structogram/UStructogram.dfm:170
#: UConfiguration.pas:3475 visibilityViewToModel.pas:3457
msgid "Algorithm"
msgstr "演算法"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LYes..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LYes..Caption
#. FConfirmReplace..BYes..Caption
#. FConfirmReplace..BYes..Caption
#: UConfiguration.dfm:2347 visibilityViewToModel.dfm:2272
#: FindInFiles/UConfirmReplace.dfm:35 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.dfm:37
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LNo..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LNo..Caption
#. FConfirmReplace..BNo..Caption
#. FConfirmReplace..BNo..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSNo..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSNo..Caption
#: UConfiguration.dfm:2354 visibilityViewToModel.dfm:2279
#: FindInFiles/UConfirmReplace.dfm:45 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.dfm:47
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:22 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:26
msgid "No"
msgstr "否"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LDatatype..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LDatatype..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDatatype..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDatatype..Caption
#: UConfiguration.dfm:2361 visibilityViewToModel.dfm:2286
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:261 Structogram/UStructogram.dfm:259
msgid "Data type"
msgstr "資料型態"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LCaseCount..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LCaseCount..Caption
#: UConfiguration.dfm:2368 visibilityViewToModel.dfm:2293
msgid "Count of case"
msgstr "案例數"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LOther..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LOther..Caption
#: UConfiguration.dfm:2375 visibilityViewToModel.dfm:2300
msgid "Else"
msgstr "其他"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadow..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadow..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadow..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadow..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSEtched..Label2..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..Label4..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSEtched..Label2..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..Label4..Caption
#: UConfiguration.dfm:2382 UConfiguration.dfm:4442
#: visibilityViewToModel.dfm:2307 visibilityViewToModel.dfm:4436
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:85 Formdesigner/ELBorder.dfm:115
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:89 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:119
msgid "Shadow"
msgstr "影子"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadowWidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadowWidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LStructogramShadowWidth..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LShadowWidth..Caption
#: UConfiguration.dfm:2389 UConfiguration.dfm:4421
#: visibilityViewToModel.dfm:2314 visibilityViewToModel.dfm:4415
msgid "Width"
msgstr "?度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LFor2....Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..LFor2....Caption
#: UConfiguration.dfm:2405 visibilityViewToModel.dfm:2330
msgid "[i]=count variable, [1]=start value, [n]=end value, [s]=increment"
msgstr "[i]=???量, [1]=起始值, [n]=最?值, [s]=增量"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EInput..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EInput..Text
#: UConfiguration.dfm:2413 visibilityViewToModel.dfm:2338
#: UConfiguration.pas:3476 visibilityViewToModel.pas:3458
msgid "Input:"
msgstr "输入："

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EOutput..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EOutput..Text
#: UConfiguration.dfm:2421 visibilityViewToModel.dfm:2346
#: UConfiguration.pas:3477 visibilityViewToModel.pas:3459
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EWhile..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EDoWhile..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EWhile..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EDoWhile..Text
#: UConfiguration.dfm:2437 UConfiguration.dfm:2445
#: visibilityViewToModel.dfm:2362 visibilityViewToModel.dfm:2370
#: UConfiguration.pas:3478 UConfiguration.pas:3479
#: visibilityViewToModel.pas:3460 visibilityViewToModel.pas:3461
msgid "repeat while"
msgstr "重複 while"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EFor..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EFor..Text
#: UConfiguration.dfm:2453 visibilityViewToModel.dfm:2378
#: UConfiguration.pas:3480 visibilityViewToModel.pas:3462
msgid "repeat for [i] = [1] to [n]"
msgstr "repeat for [i] = [1] to [n]"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EYes..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EYes..Text
#: UConfiguration.dfm:2461 visibilityViewToModel.dfm:2386
#: UConfiguration.pas:3483 visibilityViewToModel.pas:3465
msgid "yes"
msgstr "是"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..ENo..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDNoFilling..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..ENo..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDNoFilling..Caption
#: UConfiguration.dfm:2469 UConfiguration.dfm:2660
#: visibilityViewToModel.dfm:2394 visibilityViewToModel.dfm:2585
#: UConfiguration.pas:3484 visibilityViewToModel.pas:3466
msgid "no"
msgstr "否"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode..Caption
#: UConfiguration.dfm:2476 visibilityViewToModel.dfm:2401
msgid "Generate Java code"
msgstr "產生Java程式碼"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:2479 visibilityViewToModel.dfm:2404
msgid "As method"
msgstr "作为方法"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..RGGenerateJavacode....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:2480 visibilityViewToModel.dfm:2405
msgid "As program"
msgstr "作为程序"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..CBSwitchWithCaseLine..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..CBSwitchWithCaseLine..Caption
#: UConfiguration.dfm:2505 visibilityViewToModel.dfm:2430
msgid "switch with case line"
msgstr "切換案例-線"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EOther..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStructogram..EOther..Text
#: UConfiguration.dfm:2532 visibilityViewToModel.dfm:2457
msgid "else"
msgstr "其他"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDObject..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDObject..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDObject..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..ESDObject..Text
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption....Items.Strings
#. tab Sequence diagram
#. tab Sequence diagram
#: UConfiguration.dfm:2576 UConfiguration.dfm:2605 UConfiguration.dfm:4494
#: visibilityViewToModel.dfm:2501 visibilityViewToModel.dfm:2530
#: visibilityViewToModel.dfm:4488 UConfiguration.pas:3499
#: visibilityViewToModel.pas:3481
msgid "Object"
msgstr "目的"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDFilling..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..LSDFilling..Caption
#: UConfiguration.dfm:2597 visibilityViewToModel.dfm:2522
msgid "Filling"
msgstr "填充"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowMainCall..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowMainCall..Caption
#: UConfiguration.dfm:2636 visibilityViewToModel.dfm:2561
msgid "Show main call"
msgstr "显示主要呼叫"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowParameter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowParameter..Caption
#: UConfiguration.dfm:2644 visibilityViewToModel.dfm:2569
msgid "Show parameter"
msgstr "显示参数"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowReturn..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSequencediagram..CBSDShowReturn..Caption
#: UConfiguration.dfm:2652 visibilityViewToModel.dfm:2577
msgid "Show return"
msgstr "显示回报"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LAltKeysBrowser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LAltKeysBrowser..Caption
#: UConfiguration.dfm:2671 visibilityViewToModel.dfm:2596
msgid "\"Open address\" keys in browser"
msgstr "瀏覽器 \"開啟位址\" 快捷鍵"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LBrowser..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LBrowser..Caption
#: UConfiguration.dfm:2678 visibilityViewToModel.dfm:2603
msgid "External browser"
msgstr "外部瀏覽器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LBrowserTitle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..LBrowserTitle..Caption
#: UConfiguration.dfm:2685 visibilityViewToModel.dfm:2610
msgid "Browser title"
msgstr "浏览器标题"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..CBOnlyOneBrowserWindow..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..CBOnlyOneBrowserWindow..Caption
#: UConfiguration.dfm:2699 visibilityViewToModel.dfm:2624
msgid "Use only one browser window"
msgstr "只使用單一瀏覽器視窗"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..CBUseIEinternForDocuments..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..CBUseIEinternForDocuments..Caption
#: UConfiguration.dfm:2724 visibilityViewToModel.dfm:2649
msgid "Use Internet Explorer internally for documents"
msgstr "使用內建Internet Explorer瀏覽器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..LProxyIP..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsIP..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..LProxyIP..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsIP..Caption
#: UConfiguration.dfm:2756 UConfiguration.dfm:3662
#: visibilityViewToModel.dfm:2681 visibilityViewToModel.dfm:3587
msgid "IP address"
msgstr "IP-地址"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..LProxyPort..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsPort..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..LProxyPort..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsPort..Caption
#: UConfiguration.dfm:2763 UConfiguration.dfm:3389
#: visibilityViewToModel.dfm:2688 visibilityViewToModel.dfm:3314
msgid "Port"
msgstr "埠號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..CBUseProxy..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PBrowser..GBProxy..CBUseProxy..Caption
#: UConfiguration.dfm:2770 visibilityViewToModel.dfm:2695
msgid "Use proxy"
msgstr "使用Proxy伺服器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LCache..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LCache..Caption
#: UConfiguration.dfm:2796 visibilityViewToModel.dfm:2721
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LSearchAgainFiles..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..LFiles..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..LFiles..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LSearchAgainFiles..Caption
#: UConfiguration.dfm:2812 UDlgHelp.dfm:116 UHelp.dfm:114
#: visibilityViewToModel.dfm:2737
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LSearchAgain..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MISearchAgain..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LSearchAgain..Caption
#. API search
#. API search
#: UConfiguration.dfm:2819 UJava.dfm:2395 visibilityViewToModel.dfm:2744
#: UDlgHelp.pas:362 UDlgHelp.pas:461 UHelp.pas:366 UHelp.pas:465
msgid "Search again"
msgstr "再次搜尋(&S)"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LJavabook..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIJavabook..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LJavabook..Caption
#: UConfiguration.dfm:2826 UDlgHelp.dfm:156 UHelp.dfm:154 UJava.dfm:3423
#: visibilityViewToModel.dfm:2751
msgid "Java book"
msgstr "Java圖書"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LTutorial..Caption
#. FJava..MainMenu..MIHelp..MITutorial..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LTutorial..Caption
#: UConfiguration.dfm:2842 UJava.dfm:3418 visibilityViewToModel.dfm:2767
msgid "Tutorial"
msgstr "教學文件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LManual..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LLejosManual..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..LJUnitManual..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LManual..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LLejosManual..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..LJUnitManual..Caption
#: UConfiguration.dfm:2858 UConfiguration.dfm:3382 UConfiguration.dfm:5220
#: visibilityViewToModel.dfm:2783 visibilityViewToModel.dfm:3307
#: visibilityViewToModel.dfm:5214
msgid "Manual"
msgstr "使用手冊"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LManualFX..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..LManualFX..Caption
#: UConfiguration.dfm:3020 visibilityViewToModel.dfm:2945
msgid "Manual Java FX"
msgstr "手动 Java FX"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..CBManual..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..CBManualFX..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..CBManual..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..CBManualFX..Hint
#: UConfiguration.dfm:3065 UConfiguration.dfm:3158
#: visibilityViewToModel.dfm:2990 visibilityViewToModel.dfm:3083
msgid "Java documentation folder - default %java%\\docs"
msgstr "擁有Java文件的目錄 - 預設是 %java%\\docs"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..ECache....Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..ECache....Hint
#: UConfiguration.dfm:3092 visibilityViewToModel.dfm:3017
msgid ""
"Cache folder for documentation files when accessed via https:// addresses"
msgstr "文件檔案的快取目錄是使用 http:// 存取"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..ETutorial..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PDocumentation..ETutorial..Hint
#: UConfiguration.dfm:3125 visibilityViewToModel.dfm:3050
msgid "The tutorial file - %java%\\tutorial\\tutorial.chm"
msgstr "教學文件檔 - %java%\tutorial\tutorial.chm"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LFooterMacro..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LHeaderMacro..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LFooterMacro..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LHeaderMacro..Caption
#: UConfiguration.dfm:3181 UConfiguration.dfm:3188
#: visibilityViewToModel.dfm:3106 visibilityViewToModel.dfm:3113
msgid "Macro"
msgstr "巨集"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LFooter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LFooter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter..Caption
#: UConfiguration.dfm:3195 UConfiguration.dfm:4576
#: visibilityViewToModel.dfm:3120 visibilityViewToModel.dfm:4570
msgid "Footer"
msgstr "註腳"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LHeader..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LHeader..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead..Caption
#: UConfiguration.dfm:3202 UConfiguration.dfm:4470 UConfiguration.dfm:4514
#: visibilityViewToModel.dfm:3127 visibilityViewToModel.dfm:4464
#: visibilityViewToModel.dfm:4508
msgid "Header"
msgstr "標題"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderBottom..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignBottom..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderBottom..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupBottom..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteBottom..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteBottom..Caption
#: UConfiguration.dfm:3209 UGUIDesigner.dfm:93 visibilityViewToModel.dfm:3134
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:437 Formdesigner/ELBorder.dfm:180
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:184
msgid "Bottom"
msgstr "下"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderTop..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignTop..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderTop..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupTop..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteTop..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteTop..Caption
#: UConfiguration.dfm:3216 UGUIDesigner.dfm:81 visibilityViewToModel.dfm:3141
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:425 Formdesigner/ELBorder.dfm:166
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:170
msgid "Top"
msgstr "上"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderRight..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignRight..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderRight..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupRight..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteRight..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteRight..Caption
#. Programmer's name for it: SmkcRight
#: UConfiguration.dfm:3223 UConfiguration.dfm:3295 UGUIDesigner.dfm:60
#: visibilityViewToModel.dfm:3148 visibilityViewToModel.dfm:3220
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:416 Formdesigner/ELBorder.dfm:187
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:191 UJava.pas:6892
#: Util/UStringRessources.pas:275
msgid "Right"
msgstr "右"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderLeft..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignLeft..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorderLeft..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupLeft..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteLeft..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..LMatteLeft..Caption
#. Programmer's name for it: SmkcLeft
#: UConfiguration.dfm:3230 UConfiguration.dfm:3293 UGUIDesigner.dfm:48
#: visibilityViewToModel.dfm:3155 visibilityViewToModel.dfm:3218
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:404 Formdesigner/ELBorder.dfm:173
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:177 UJava.pas:6890
#: Util/UStringRessources.pas:273
msgid "Left"
msgstr "左"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..LBorder..Caption
#: UConfiguration.dfm:3237 visibilityViewToModel.dfm:3162
msgid "Border in mm"
msgstr "邊線單位 mm"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBLinenumbersInBorder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBLinenumbersInBorder..Caption
#: UConfiguration.dfm:3244 visibilityViewToModel.dfm:3169
msgid "Line numbers in border"
msgstr "行號在邊線"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBLinenumbers..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBLinenumbers..Caption
#: UConfiguration.dfm:3252 visibilityViewToModel.dfm:3177
msgid "With line numbers"
msgstr "包含行號"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment..Caption
#: UConfiguration.dfm:3290 visibilityViewToModel.dfm:3215
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignCentered..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..RGAdjustment....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupCentered..Caption
#: UConfiguration.dfm:3294 UGUIDesigner.dfm:54 visibilityViewToModel.dfm:3219
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:410
msgid "Centered"
msgstr "置中"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..EHeader..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..EFooter..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..EHeader..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..EFooter..Hint
#: UConfiguration.dfm:3303 UConfiguration.dfm:3314
#: visibilityViewToModel.dfm:3228 visibilityViewToModel.dfm:3239
msgid "Format: left#centered#right"
msgstr "格式: 靠左#置中#靠右"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBPrintColored..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PPrinter..CBPrintColored..Caption
#: UConfiguration.dfm:3357 visibilityViewToModel.dfm:3282
msgid "Print colored"
msgstr "列印色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsTemplate..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LMindstormsTemplate..Caption
#: UConfiguration.dfm:3375 visibilityViewToModel.dfm:3300
msgid "Template file"
msgstr "範本"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LLejos..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..LLejos..Caption
#: UConfiguration.dfm:3396 visibilityViewToModel.dfm:3321
msgid "Lejos folder"
msgstr "Lejos-目錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..RGMindstormsVersion..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..RGMindstormsVersion..Caption
#: UConfiguration.dfm:3669 visibilityViewToModel.dfm:3594
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..CBMindstormsModus..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PMindstorms..CBMindstormsModus..Caption
#: UConfiguration.dfm:3736 visibilityViewToModel.dfm:3661
msgid "Mindstorms mode"
msgstr "Mindstorms-模式"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#: UConfiguration.dfm:3886 visibilityViewToModel.dfm:3811
msgid "realized by Felicia Ruppel"
msgstr "实现了 Felicia Ruppel"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#: UConfiguration.dfm:3888 visibilityViewToModel.dfm:3813
msgid "on behalf of"
msgstr "代表"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAndroid..Memo1....Lines.Strings
#: UConfiguration.dfm:3889 visibilityViewToModel.dfm:3814
msgid "Roland Kluge and"
msgstr "Roland Kluge 和"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLanguage..RGLanguages..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLanguage..RGLanguages..Caption
#: UConfiguration.dfm:3906 visibilityViewToModel.dfm:3831
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFontsize..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFontsize..Caption
#: UConfiguration.dfm:3917 visibilityViewToModel.dfm:3842
msgid "Font size in component bar"
msgstr "元件列的字型尺寸"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LTempFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LTempFolder..Caption
#: UConfiguration.dfm:3924 visibilityViewToModel.dfm:3849
msgid "Folder for temporary files"
msgstr "暫存檔案目錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFileFilter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFileFilter..Caption
#: UConfiguration.dfm:3970 visibilityViewToModel.dfm:3895
msgid "Additional file filters"
msgstr "額外的檔案過濾器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFileHistory..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..LFileHistory..Caption
#: UConfiguration.dfm:3984 visibilityViewToModel.dfm:3909
msgid "Maximum number of files to reopen"
msgstr "重新開啟的最大檔案數"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBDebuggerProtocol..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBDebuggerProtocol..Caption
#: UConfiguration.dfm:3991 visibilityViewToModel.dfm:3930
msgid "Log debugger"
msgstr "記錄除錯器"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBRenameWhenSave..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBRenameWhenSave..Caption
#: UConfiguration.dfm:3999 visibilityViewToModel.dfm:3938
msgid "Save As renames class"
msgstr "儲存同時替類別更名"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBUseInterpreterWindowAsConsole..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBUseInterpreterWindowAsConsole..Caption
#: UConfiguration.dfm:4009 visibilityViewToModel.dfm:3948
msgid "Use the interpreter window as a console for console programs"
msgstr "?于控制台程序，?解?器窗口用作控制台"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBBAKFiles..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBBAKFiles..Caption
#: UConfiguration.dfm:4019 visibilityViewToModel.dfm:3958
msgid "Create BAK files when saving"
msgstr "在儲存時建立bak檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBCheckAge..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBCheckAge..Caption
#: UConfiguration.dfm:4074 visibilityViewToModel.dfm:4013
msgid "Monitor external modification of files"
msgstr "檢查外部的檔案變更"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBStrictJavaMode..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBStrictJavaMode..Caption
#: UConfiguration.dfm:4100 visibilityViewToModel.dfm:4039
msgid "Strict Java in interactive windows"
msgstr "在交談窗使用嚴格Java"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBAcceptdefaultname..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBAcceptdefaultname..Caption
#: UConfiguration.dfm:4108 visibilityViewToModel.dfm:4086
msgid "Accept the default name when saving"
msgstr "在儲存時接受預設名稱"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBLoadFiles..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBLoadFiles..Hint
#: UConfiguration.dfm:4118 visibilityViewToModel.dfm:4096
msgid "Reload the last opened windows on startup"
msgstr "在启动时重新加载最后打开的窗口"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBLoadFiles..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBLoadFiles..Caption
#: UConfiguration.dfm:4119 visibilityViewToModel.dfm:4097
msgid "Load files on startup"
msgstr "在啟動時載入檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBTranslateCompilerErrors..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBTranslateCompilerErrors..Caption
#: UConfiguration.dfm:4131 visibilityViewToModel.dfm:4117
msgid "Translate compiler errors"
msgstr "翻译编译器错误"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LNewStyle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LNewStyle..Caption
#: UConfiguration.dfm:4143 visibilityViewToModel.dfm:4137
msgid "New style"
msgstr "新?格"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LPreview..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LPreview..Caption
#: UConfiguration.dfm:4150 visibilityViewToModel.dfm:4144
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LCurrentStyle..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PStyles..LCurrentStyle..Caption
#: UConfiguration.dfm:4157 visibilityViewToModel.dfm:4151
msgid "Current style"
msgstr "?前?格"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..LRestrictions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..LRestrictions..Caption
#: UConfiguration.dfm:4190 visibilityViewToModel.dfm:4184
msgid "Restrictions can only be changed with administrator rights."
msgstr "只有管理员权限才能更改限制。"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBBlockedInternet..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBBlockedInternet..Caption
#: UConfiguration.dfm:4203 visibilityViewToModel.dfm:4197
msgid "Block internet access"
msgstr "鎖定Internet存取"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBLockedPaths..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBLockedPaths..Caption
#: UConfiguration.dfm:4211 visibilityViewToModel.dfm:4205
msgid "Lock paths"
msgstr "鎖定路徑"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBDosWindow..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBDosWindow..Caption
#: UConfiguration.dfm:4219 visibilityViewToModel.dfm:4213
msgid "Disable DOS window"
msgstr "命令提示字元視窗不在作用中"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBLockedStructogram..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PRestrictions..CBLockedStructogram..Caption
#: UConfiguration.dfm:4227 visibilityViewToModel.dfm:4221
msgid "Lock conversion structogram <-> program"
msgstr "锁转换结构图<->程序"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LAssociations..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LAssociations..Caption
#: UConfiguration.dfm:4238 visibilityViewToModel.dfm:4232
msgid "Associate these file extensions with the Java-Editor"
msgstr "建立這些副檔名和Java-Editor的關聯"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LAdditionalAssociations..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LAdditionalAssociations..Caption
#: UConfiguration.dfm:4245 visibilityViewToModel.dfm:4239
msgid "Additional associations"
msgstr "額外的副檔名"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LJEAssociation..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..LJEAssociation..Caption
#: UConfiguration.dfm:4259 visibilityViewToModel.dfm:4253
msgid "Association of the Java-Editor"
msgstr "與Java-Editor建立關聯"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..BFileExtensions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..BJEAssociation..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..BFileExtensions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PAssociations..BJEAssociation..Caption
#: UConfiguration.dfm:4356 UConfiguration.dfm:4372
#: visibilityViewToModel.dfm:4350 visibilityViewToModel.dfm:4366
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LObjectDesign..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LObjectDesign..Caption
#: UConfiguration.dfm:4400 visibilityViewToModel.dfm:4394
msgid "Design of objects"
msgstr "物件-設計"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LClassDesign..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LClassDesign..Caption
#: UConfiguration.dfm:4407 visibilityViewToModel.dfm:4401
msgid "Design of classes"
msgstr "類別-設計"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LValidClassColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LValidClassColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:4414 visibilityViewToModel.dfm:4408
msgid "Valid class"
msgstr "合法類別"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LInvalidClassColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LInvalidClassColor..Caption
#: UConfiguration.dfm:4435 visibilityViewToModel.dfm:4429
msgid "Invalid class"
msgstr "不合法類別"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LObjectColor..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LObjectColor..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSLine..LLineBorderColor..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..Label5..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSLine..LLineBorderColor..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSMatte..Label5..Caption
#: UConfiguration.dfm:4449 visibilityViewToModel.dfm:4443
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:34 Formdesigner/ELBorder.dfm:159
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:38 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:163
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LCommentDesign..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LCommentDesign..Caption
#: UConfiguration.dfm:4456 visibilityViewToModel.dfm:4450
msgid "Design of comments"
msgstr "註解-設計"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LAttributesAndMethods..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..LAttributesAndMethods..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupDisplay..Caption
#: UConfiguration.dfm:4463 visibilityViewToModel.dfm:4457
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:478
msgid "Attributes and methods"
msgstr "屬性和方法"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:4473 UConfiguration.dfm:4517 UConfiguration.dfm:4579
#: visibilityViewToModel.dfm:4467 visibilityViewToModel.dfm:4511
#: visibilityViewToModel.dfm:4573
msgid "rectangular"
msgstr "矩形的"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGClassHead....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectFooter....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:4474 UConfiguration.dfm:4518 UConfiguration.dfm:4580
#: visibilityViewToModel.dfm:4468 visibilityViewToModel.dfm:4512
#: visibilityViewToModel.dfm:4574
msgid "rounded"
msgstr "圆形的"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption..Caption
#: UConfiguration.dfm:4490 visibilityViewToModel.dfm:4484
msgid "Caption"
msgstr "物件標題"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGObjectCaption....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:4493 visibilityViewToModel.dfm:4487
msgid "Object: class"
msgstr "对象：类"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupDisplay..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupDisplay..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBView..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBView..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBView..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBView..Hint
#: UConfiguration.dfm:4596 visibilityViewToModel.dfm:4590
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:98
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:231
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:115 EssModel/System/UUMLForm.dfm:108
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:44 TextDiff/UTextDiff.dfm:41
msgid "View"
msgstr "視圖"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupDisplay..MIClassPopupDisplay0..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..MIClassPopupParameterDisplay0..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupVisibility..MIClassPopupVisibilityNone..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupDisplay..MIObjectPopupDisplay0..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupVisibility..MIObjectPopupVisibilityNone..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupDisplay..MIWindowPopupDisplay0..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..MIWindowPopupParameterDisplay0..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupVisibility..MIWindowPopupVisibilityNone..Caption
#. Programmer's name for it: LNGNone
#: UConfiguration.dfm:4598 UConfiguration.dfm:4624 UConfiguration.dfm:4638
#: visibilityViewToModel.dfm:4592 visibilityViewToModel.dfm:4618
#: visibilityViewToModel.dfm:4632
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:101
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:128
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:158
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:234
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:262
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:481
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:507
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:535
#: Util/UStringRessources.pas:113
msgid "none"
msgstr "无"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGAttributsMethodsDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupDisplay..MIClassPopupDisplay4..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupDisplay..MIObjectPopupDisplay4..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupDisplay..MIWindowPopupDisplay4..Caption
#. Programmer's name for it: LNGAll
#: UConfiguration.dfm:4602 visibilityViewToModel.dfm:4596
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:120
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:253
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:500
#: Util/UStringRessources.pas:112
msgid "all"
msgstr "全部"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods..Caption
#: UConfiguration.dfm:4610 visibilityViewToModel.dfm:4604
msgid "Order"
msgstr "排序"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBSourcecode..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBSourcecode..Hint
#: UConfiguration.dfm:4612 visibilityViewToModel.dfm:4606
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:65 TextDiff/UTextDiff.dfm:62
msgid "Source code"
msgstr "原始程式碼"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGSequenceAttributsMethods....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:4614 visibilityViewToModel.dfm:4608
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..MIClassPopupParameterDisplay1..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..MIWindowPopupParameterDisplay1..Caption
#: UConfiguration.dfm:4625 visibilityViewToModel.dfm:4619
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:133
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:512
msgid ": Type"
msgstr "：类型"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..MIClassPopupParameterDisplay2..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..MIWindowPopupParameterDisplay2..Caption
#: UConfiguration.dfm:4626 visibilityViewToModel.dfm:4620
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:138
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:517
msgid "(...): Type"
msgstr "（...）：类型"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..MIClassPopupParameterDisplay3..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..MIWindowPopupParameterDisplay3..Caption
#: UConfiguration.dfm:4627 visibilityViewToModel.dfm:4621
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:143
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:522
msgid "(Type, Type): Type"
msgstr "（类型，类型）：类型"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGParameterDisplay....Items.Strings
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupParameter..MIClassPopupParameterDisplay4..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupParameter..MIWindowPopupParameterDisplay4..Caption
#: UConfiguration.dfm:4628 visibilityViewToModel.dfm:4622
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:149
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:527
msgid "(Name: Type): Type"
msgstr "（名称：类型）：类型"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay....Items.Strings
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML..RGVisibilityDisplay....Items.Strings
#: UConfiguration.dfm:4640 visibilityViewToModel.dfm:4634
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..Caption
#: UConfiguration.dfm:4651 visibilityViewToModel.dfm:4645
msgid "Class representation"
msgstr "?堂演示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBShowEmptyRects..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBShowEmptyRects..Caption
#: UConfiguration.dfm:4658 visibilityViewToModel.dfm:4652
msgid "Show empty attribute and method rectangles"
msgstr "顯示空屬性和方法方框"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBUseVoid..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBUseVoid..Caption
#: UConfiguration.dfm:4668 visibilityViewToModel.dfm:4662
msgid "Use return value \"void\"."
msgstr "使用返回值“void”。"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBIntegerInsteadofInt..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBIntegerInsteadofInt..Caption
#: UConfiguration.dfm:4676 visibilityViewToModel.dfm:4670
msgid "Integer instead of int"
msgstr "Integer取代int"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBStartWithDatatype..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBStartWithDatatype..Caption
#: UConfiguration.dfm:4684 visibilityViewToModel.dfm:4678
msgid "Start with the data type"
msgstr "??据?型?始"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBShowClassparameterSeparately..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBShowClassparameterSeparately..Caption
#: UConfiguration.dfm:4692 visibilityViewToModel.dfm:4686
msgid "Show class parameters separately"
msgstr "分別顯示班級參數"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBRoleHidesAttribute..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBRoleHidesAttribute..Caption
#: UConfiguration.dfm:4700 visibilityViewToModel.dfm:4694
msgid "Role hides attribute"
msgstr "角色?藏?性"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBConstructorWithVisibility..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBConstructorWithVisibility..Caption
#: UConfiguration.dfm:4708 visibilityViewToModel.dfm:4702
msgid "Show constructor with visibility"
msgstr "显示具有可见性的构造函数"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBRelationshipAttributesBold..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBRelationshipAttributesBold..Caption
#: UConfiguration.dfm:4716 visibilityViewToModel.dfm:4710
msgid "Relationship attributes in bold"
msgstr "關聯性屬性是粗體"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBUseAbstract..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassPresentation..CBUseAbstract..Caption
#: UConfiguration.dfm:4724 visibilityViewToModel.dfm:4718
msgid "Use {abstract}"
msgstr "用 {abstract}"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..Caption
#: UConfiguration.dfm:4733 visibilityViewToModel.dfm:4727
msgid "Object representation"
msgstr "对象表示"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowObjectsWithMethods..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowObjectsWithMethods..Caption
#: UConfiguration.dfm:4740 visibilityViewToModel.dfm:4734
msgid "Show with methods"
msgstr "?示方法"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowObjectsWithInheritedPrivateAttributes..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowObjectsWithInheritedPrivateAttributes..Caption
#: UConfiguration.dfm:4748 visibilityViewToModel.dfm:4742
msgid "Show with inherited private attributes"
msgstr "?示具有?承的私有?性"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowAllNewObjects..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBShowAllNewObjects..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupShowAllNewObjects..Caption
#: UConfiguration.dfm:4756 visibilityViewToModel.dfm:4750
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:210
msgid "Show all new objects"
msgstr "顯示所有的新物件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBLowerCaseLetter..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBLowerCaseLetter..Caption
#: UConfiguration.dfm:4764 visibilityViewToModel.dfm:4758
msgid "Start names with a lower case letter"
msgstr "名字以小写字母开头"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBObjectsWithoutVisibility..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBObjectsWithoutVisibility..Caption
#: UConfiguration.dfm:4772 visibilityViewToModel.dfm:4766
msgid "Without visibility"
msgstr "?有知名度"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBArrayListAsIntegratedList..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectPresentation..CBArrayListAsIntegratedList..Caption
#: UConfiguration.dfm:4780 visibilityViewToModel.dfm:4774
msgid "ArrayList as integrated list"
msgstr "ArrayList 作为集成列表"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..Caption
#: UConfiguration.dfm:4789 visibilityViewToModel.dfm:4783
msgid "Class editing"
msgstr "班级编辑"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBOpenPublicClasses..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBOpenPublicClasses..Caption
#: UConfiguration.dfm:4796 visibilityViewToModel.dfm:4790
msgid "Only open public classes"
msgstr "單獨開啟Public類別"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBDefaultModifiers..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBDefaultModifiers..Caption
#: UConfiguration.dfm:4804 visibilityViewToModel.dfm:4798
msgid "Default modifiers for attributes and methods"
msgstr "屬性和方法的預設修飾子"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBSetterWithoutThis..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBSetterWithoutThis..Caption
#: UConfiguration.dfm:4814 visibilityViewToModel.dfm:4808
msgid "Setter without this"
msgstr "?有??的塞特"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBAttributesAParametersP..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBClassEditing..CBAttributesAParametersP..Caption
#: UConfiguration.dfm:4822 visibilityViewToModel.dfm:4816
msgid "Attributes start with a, parameters with p"
msgstr "屬性使用 a 開頭, 參數使用 p"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..Caption
#: UConfiguration.dfm:4831 visibilityViewToModel.dfm:4825
msgid "Object editing"
msgstr "对象编辑"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..CBUMLEdit..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..CBUMLEdit..Caption
#: UConfiguration.dfm:4838 visibilityViewToModel.dfm:4832
msgid "Private attributes editable"
msgstr "Private屬性可編輯"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..CBShowFunctionvalues..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PUML2..GBObjectEditing..CBShowFunctionvalues..Caption
#: UConfiguration.dfm:4848 visibilityViewToModel.dfm:4842
msgid "Output function values in the interpreter window"
msgstr "在直譯器視窗顯示函數值"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisTabs..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisTabs..Caption
#: UConfiguration.dfm:4862 visibilityViewToModel.dfm:4856
msgid "Tabs"
msgstr "Tabs"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisItems..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisItems..Caption
#: UConfiguration.dfm:4869 visibilityViewToModel.dfm:4863
msgid "Elements"
msgstr "項目"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisToolbars..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisToolbars..Caption
#: UConfiguration.dfm:4876 visibilityViewToModel.dfm:4870
msgid "Toolbars"
msgstr "工具列"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisMenus..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PVisibility..LVisMenus..Caption
#: UConfiguration.dfm:4883 visibilityViewToModel.dfm:4877
msgid "Menus"
msgstr "選單"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfilenames..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfilenames..Caption
#: UConfiguration.dfm:4968 visibilityViewToModel.dfm:4962
#: UConfiguration.pas:8721 visibilityViewToModel.pas:8696
msgid "Log files"
msgstr "記錄檔"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfileExceptions..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfileExceptions..Caption
#: UConfiguration.dfm:4982 visibilityViewToModel.dfm:4976
msgid "Exceptions"
msgstr "例外記錄"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfileInteractive..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PLogfiles..LLogfileInteractive..Caption
#. Programmer's name for it: LNGInteractive
#: UConfiguration.dfm:4989 visibilityViewToModel.dfm:4983
#: Util/UStringRessources.pas:76
msgid "Interactive"
msgstr "交談窗"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..LGitFolder..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGit..LGitFolder..Caption
#: UConfiguration.dfm:5050 visibilityViewToModel.dfm:5044
msgid "Git folder"
msgstr "Git文件夹"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..EJUnitJarFile..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJUnit..EJUnitJarFile..Hint
#: UConfiguration.dfm:5265 visibilityViewToModel.dfm:5259
msgid "JUnit jar file"
msgstr "JUnit jar 文件"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..ECheckstyle..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..EJalopy..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PCheckStyle..ECheckstyle..Hint
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PJalopy..EJalopy..Hint
#: UConfiguration.dfm:5421 UConfiguration.dfm:5536
#: visibilityViewToModel.dfm:5415 visibilityViewToModel.dfm:5530
msgid "Checkstyle jar file"
msgstr "樣式-Jar-檔案"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..LRepository..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..LRepository..Caption
#: UConfiguration.dfm:5550 visibilityViewToModel.dfm:5544
msgid "Repository"
msgstr "資源庫"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..LSVN..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PSubversion..LSVN..Caption
#: UConfiguration.dfm:5557 visibilityViewToModel.dfm:5551
msgid "SVN folder"
msgstr "SVN-目錄 ]"

#. FConfigureTools..Caption
#. FConfigureTools..Caption
#. FJava..MainMenu..MITools..MIConfigureTools..Caption
#: UConfigureTools.dfm:5 UDlgConfigureTools.dfm:5 UJava.dfm:2825
msgid "Configure tools"
msgstr "管理工具"

#. FConfigureTools..LTools..Caption
#. FConfigureTools..LTools..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSTools..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelp..PCJDKHelp..TSTools..Caption
#. FJava..MainMenu..MITools..Caption
#: UConfigureTools.dfm:21 UDlgConfigureTools.dfm:23 UDlgHelp.dfm:159
#: UDlgHelp.dfm:202 UHelp.dfm:157 UHelp.dfm:202 UJava.dfm:2679
#: UConfiguration.pas:8722 visibilityViewToModel.pas:8697
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. FConfigureTools..LProgram..Caption
#. FConfigureTools..BProgram..Caption
#. FConfigureTools..LProgram..Caption
#. FConfigureTools..BProgram..Caption
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIProgramm..Caption
#: UConfigureTools.dfm:35 UConfigureTools.dfm:110 UDlgConfigureTools.dfm:37
#: UDlgConfigureTools.dfm:112 UJava.dfm:94 UJava.dfm:2836
msgid "Program"
msgstr "程式種類"

#. FConfigureTools..CBWait..Caption
#. FConfigureTools..CBWait..Caption
#: UConfigureTools.dfm:156 UDlgConfigureTools.dfm:158
msgid "Wait for execution"
msgstr "等待執行"

#. FDownload..Caption
#. FDownload..BDownload..Caption
#. FDownload..Caption
#. FDownload..BDownload..Caption
#: UDlgDownload.dfm:4 UDlgDownload.dfm:109 UDownload.dfm:4 UDownload.dfm:107
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. FDownload..LFile..Caption
#. FDownload..LFile..Caption
#. Programmer's name for it: LNGFile
#: UDlgDownload.dfm:29 UDownload.dfm:27 Util/UStringRessources.pas:47
msgid "File"
msgstr "檔案(&F)"

#. FEvaluate..Caption
#. FEvaluate..Caption
#: UDlgEvaluate.dfm:6 UEvaluate.dfm:6
msgid "Evaluate expression"
msgstr "評估運算式"

#. FEvaluate..LExpression..Caption
#. FEvaluate..LExpression..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBExpression..Hint
#: UDlgEvaluate.dfm:25 UEvaluate.dfm:22 UMessages.dfm:194
msgid "Expression"
msgstr "運算式"

#. FEvaluate..LResult..Caption
#. FEvaluate..LResult..Caption
#: UDlgEvaluate.dfm:32 UEvaluate.dfm:29
msgid "Result"
msgstr "結果"

#. FEvaluate..BEvaluate..Caption
#. FEvaluate..BEvaluate..Caption
#. FJava..MainMenu..MITest..MIExpression..Caption
#: UDlgEvaluate.dfm:54 UEvaluate.dfm:51 UJava.dfm:2605
msgid "Evaluate"
msgstr "評估"

#. FEvaluate..BWatch..Caption
#. FEvaluate..BWatch..Caption
#: UDlgEvaluate.dfm:64 UEvaluate.dfm:61
msgid "Watch"
msgstr "監看"

#. FFavoritenDialog..Caption
#. FFavoriten..Caption
#: UDlgFavoriten.dfm:6 UFavoriten.dfm:6
msgid "Edit favorites"
msgstr "編輯我的最愛"

#. FFavoritenDialog..LDescription..Caption
#. FFavoriten..LDescription..Caption
#: UDlgFavoriten.dfm:23 UFavoriten.dfm:21 UConfiguration.pas:6574
#: visibilityViewToModel.pas:6551
msgid "Description"
msgstr "Java程式描述"

#. FGotoLineDialog..Caption
#. FGotoLine..Caption
#: UDlgGotoLine.dfm:7 UGotoLine.dfm:7
msgid "Line number"
msgstr "行號"

#. FGotoLineDialog..LGoto..Caption
#. FGotoLine..LGoto..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIGotoLine..Caption
#: UDlgGotoLine.dfm:24 UGotoLine.dfm:22 UJava.dfm:2440
msgid "Go to line"
msgstr "跳至行(&G)"

#. FHelpDialog..Caption
#. FHelp..Caption
#: UDlgHelp.dfm:7 UHelp.dfm:7
msgid "JDK help"
msgstr "JDK-說明"

#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSFavorites..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSFavorites..Caption
#: UDlgHelp.dfm:32 UHelp.dfm:30
msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛(&F)"

#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..Caption
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..BSearch..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..BSearch..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MISearch..Caption
#. FSearch..Caption
#. FSearch..Caption
#. use ProcessMessages to wait
#. use ProcessMessages to wait
#: UDlgHelp.dfm:102 UDlgHelp.dfm:132 UHelp.dfm:100 UHelp.dfm:130 UJava.dfm:2389
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:6 FindInFiles/USearch.dfm:6 UBrowser.pas:555
#: UBrowser.pas:558 UDlgHelp.pas:114 UDlgHelp.pas:361 UDlgHelp.pas:442
#: UDlgHelp.pas:490 UDlgHelp.pas:506 UDlgHelp.pas:519 UFrmBrowser.pas:553
#: UFrmBrowser.pas:556 UHelp.pas:118 UHelp.pas:365 UHelp.pas:446 UHelp.pas:494
#: UHelp.pas:510 UHelp.pas:523
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..LSearch..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..LSearch..Caption
#: UDlgHelp.dfm:109 UHelp.dfm:107
msgid "Searchtext"
msgstr "搜尋文字"

#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelpDialog..PCJDKHelp..TSDocu..Caption
#. FHelp..PCJDKHelp..TSSearch..RGSearchOptions....Items.Strings
#. FHelp..PCJDKHelp..TSDocu..Caption
#. Programmer's name for it: LNGDocumentation
#: UDlgHelp.dfm:157 UDlgHelp.dfm:184 UHelp.dfm:155 UHelp.dfm:183
#: UConfiguration.pas:8709 visibilityViewToModel.pas:8684
#: Util/UStringRessources.pas:89
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#. FHelpDialog..BShow..Caption
#. FHelp..BShow..Caption
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..MIJarShow..Caption
#: UDlgHelp.dfm:234 UHelp.dfm:235 UJava.dfm:2541
msgid "Show"
msgstr "顯示(&S)"

#. FJarCreateDialog..Caption
#. FJarCreate..Caption
#: UDlgJarCreate.dfm:6 UJarCreate.dfm:6
msgid "Jar create"
msgstr "Jar建立檔案"

#. FJarCreateDialog..BNewItem..Caption
#. FJarCreate..BNewItem..Caption
#: UDlgJarCreate.dfm:23 UJarCreate.dfm:21
msgid "New entry"
msgstr "新增項目"

#. FMethodCallDialog..Caption
#. FMethodCall..Caption
#: UDlgMethodCall.dfm:4 UMethodCall.dfm:4
msgid "Method call"
msgstr "方法调用"

#. FMethodCallDialog..LMethodCall..Caption
#. FMethodCall..LMethodCall..Caption
#: UDlgMethodCall.dfm:21 UMethodCall.dfm:19
msgid "Call of the method"
msgstr "方法的调用"

#. FMethodCallDialog..LParametervalues..Caption
#. FMethodCall..LParametervalues..Caption
#: UDlgMethodCall.dfm:28 UMethodCall.dfm:26
msgid "With current parameter values"
msgstr "使用当前参数值"

#. FMethodCallDialog..LResult..Caption
#. FMethodCall..LResult..Caption
#: UDlgMethodCall.dfm:35 UMethodCall.dfm:33
msgid "Gives the result"
msgstr "给出结果"

#. FMethodCallDialog..BOK..Caption
#. FOpenFolderDialog..BOK..Caption
#. FMethodCall..BOK..Caption
#. FObjectGenerator..StatusBar..BOK..Caption
#. FOpenFolderForm..BOK..Caption
#. ELStringsEditorDlg..btnOk..Caption
#. ELStringsEditorDlg..btnOk..Caption
#: UDlgMethodCall.dfm:49 UDlgOpenFolder.dfm:34 UMethodCall.dfm:47
#: UObjectGenerator.dfm:57 UOpenFolderForm.dfm:32
#: Formdesigner/ELDlgStringsEdit.dfm:39 Formdesigner/ELStringsEdit.dfm:37
#: UDlgDownload.pas:159 UDownload.pas:160
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#. FMindstormsDialog..GBOptionen..CBVerbose..Caption
#. FMindstorms..GBOptionen..CBVerbose..Caption
#: UDlgMindstorms.dfm:29 UMindstorms.dfm:27
msgid "Detailed information (-v)"
msgstr "詳細資訊 (-v)"

#. FMindstormsDialog..GBOptionen..CBDebug..Caption
#. FMindstorms..GBOptionen..CBDebug..Caption
#: UDlgMindstorms.dfm:37 UMindstorms.dfm:35
msgid "Interruptable with ENTER+ESCAPE (-g)"
msgstr "可以使用ENTER+ESCAPE中斷 (-g)"

#. FMindstormsDialog..GBOptionen..CBRun..Caption
#. FMindstorms..GBOptionen..CBRun..Caption
#: UDlgMindstorms.dfm:45 UMindstorms.dfm:43
msgid "Run after upload (-r)"
msgstr "在上傳後執行 (-r)"

#. FMindstormsDialog..BRun..Caption
#. FMindstormsEV3Dialog..BRun..Caption
#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBRun..Hint
#. FJava..MainMenu..MIStart..MIRun..Caption
#. FMindstorms..BRun..Caption
#. FMindstormsEV3..BRun..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupRun..Caption
#: UDlgMindstorms.dfm:54 UDlgMindstormsEV3.dfm:21 UJava.dfm:2040 UJava.dfm:2475
#: UMindstorms.dfm:52 UMindstormsEV3.dfm:19
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:44 UConfiguration.pas:3609
#: UJava.pas:2186 UJava.pas:4609 visibilityViewToModel.pas:3591
msgid "Run"
msgstr "執行"

#. FMindstormsDialog..BConsoleViewer..Caption
#. FMindstorms..BConsoleViewer..Caption
#: UDlgMindstorms.dfm:103 UMindstorms.dfm:101
msgid "Console Viewer"
msgstr "主控台檢視器"

#. FMindstormsEV3Dialog..BTerminate..Caption
#. FMindstormsEV3..BTerminate..Caption
#: UDlgMindstormsEV3.dfm:50 UMindstormsEV3.dfm:48
msgid "Terminate"
msgstr "終止"

#. FMindstormsEV3Dialog..BShutDown..Caption
#. FMindstormsEV3..BShutDown..Caption
#: UDlgMindstormsEV3.dfm:60 UMindstormsEV3.dfm:58
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#. FMindstormsEV3Dialog..BUpload..Caption
#. FMindstormsEV3..BUpload..Caption
#: UDlgMindstormsEV3.dfm:69 UMindstormsEV3.dfm:67
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#. FOpenFolderDialog..Caption
#. FJava..MainMenu..MIUML..MIOpenFolder..Caption
#. FOpenFolderForm..Caption
#: UDlgOpenFolder.dfm:6 UJava.dfm:2663 UOpenFolderForm.dfm:6
msgid "Open folder"
msgstr "開啟目錄"

#. FOpenFolderDialog..LFiletype..Caption
#. FOpenFolderForm..LFiletype..Caption
#: UDlgOpenFolder.dfm:27 UOpenFolderForm.dfm:25
msgid "Select filetype:"
msgstr "選擇檔案類型:"

#. FOpenFolderDialog..CBWithSubFolder..Caption
#. FOpenFolderForm..CBWithSubFolder..Caption
#: UDlgOpenFolder.dfm:65 UOpenFolderForm.dfm:62
msgid "With subfolders"
msgstr "含子目錄"

#. FParameterDialog..Caption
#. FParameter..Caption
#: UDlgParameter.dfm:6 UParameter.dfm:6
msgid "Start parameter"
msgstr "啟動-參數"

#. FParameterDialog..LParameter..Caption
#. FParameter..LParameter..Caption
#: UDlgParameter.dfm:23 UParameter.dfm:21
msgid "Call parameter"
msgstr "呼叫參數在"

#. FParameterDialog..LStartClass..Caption
#. FParameter..LStartClass..Caption
#: UDlgParameter.dfm:30 UParameter.dfm:28
msgid "Start class"
msgstr "啟動-類別"

#. FStringEditorDialog..Caption
#. FStringEditor..Caption
#: UDlgStringsEditor.dfm:4 UStrings.dfm:4
msgid "String editor"
msgstr "字串-編輯器"

#. FUpdateDialog..Caption
#. FUpdateDialog..BUpdate..Caption
#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIUpdate..Caption
#. FUpdate..Caption
#. FUpdate..BUpdate..Caption
#: UDlgUpdate.dfm:6 UDlgUpdate.dfm:71 UJava.dfm:3440 UUpdate.dfm:6
#: UUpdate.dfm:69
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. FUpdateDialog..LOldVersion..Caption
#. FUpdate..LOldVersion..Caption
#: UDlgUpdate.dfm:26 UUpdate.dfm:24
msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

#. FUpdateDialog..LChecking..Caption
#. FUpdate..LChecking..Caption
#: UDlgUpdate.dfm:33 UUpdate.dfm:31
msgid "Check automatically"
msgstr "自動檢查"

#. FUpdateDialog..LNewVersion..Caption
#. FUpdate..LNewVersion..Caption
#: UDlgUpdate.dfm:40 UUpdate.dfm:38
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#. FUpdateDialog..BUpdate..Hint
#. FUpdate..BUpdate..Hint
#: UDlgUpdate.dfm:70 UUpdate.dfm:68
msgid "Performs an update, requires administrator rights."
msgstr "执行更新，需要管理员权限。"

#. FUpdateDialog..CBUpdate....Items.Strings
#. FUpdate..CBUpdate....Items.Strings
#: UDlgUpdate.dfm:84 UUpdate.dfm:82
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. FUpdateDialog..CBUpdate....Items.Strings
#. FUpdate..CBUpdate....Items.Strings
#: UDlgUpdate.dfm:85 UUpdate.dfm:83
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. FUpdateDialog..CBUpdate....Items.Strings
#. FUpdate..CBUpdate....Items.Strings
#: UDlgUpdate.dfm:86 UUpdate.dfm:84
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. FUpdateDialog..CBUpdate....Items.Strings
#. FUpdate..CBUpdate....Items.Strings
#: UDlgUpdate.dfm:87 UUpdate.dfm:85
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#. FUpdateDialog..CBUpdate....Items.Strings
#. FUpdate..CBUpdate....Items.Strings
#: UDlgUpdate.dfm:88 UUpdate.dfm:86
msgid "At every start"
msgstr "每次开始"

#. FEditForm..BottomPanel..DesignButton..Hint
#. FEditForm..BottomPanel..DesignButton..Hint
#: UEditor.dfm:79 UFrmEditor.dfm:89
msgid "Design on/off"
msgstr "设计开/关"

#. FEditForm..BottomPanel..DesignButton..Caption
#. FEditForm..BottomPanel..DesignButton..Caption
#: UEditor.dfm:81 UFrmEditor.dfm:91
msgid "Design"
msgstr "设计"

#. FEditForm..BottomPanel..StatusBar......Text
#. FEditForm..BottomPanel..StatusBar......Text
#. Programmer's name for it: LNGColumn
#: UEditor.dfm:98 UFrmEditor.dfm:108 UEditor.pas:1126 UEditor.pas:1475
#: UFrmEditor.pas:1128 UFrmEditor.pas:1471 Util/UStringRessources.pas:55
msgid "Column"
msgstr "欄"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBExplorer..Hint
#. FExplorer..Caption
#. FEditForm..EditformToolbar..TBExplorer..Hint
#. FExplorer..Caption
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIExplorer..Caption
#: UEditor.dfm:130 UExplorer.dfm:4 UFrmEditor.dfm:142 UFrmExplorer.dfm:4
#: UJava.dfm:3339
msgid "Explorer"
msgstr "檔案總管"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBBrowser..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBBrowser..Hint
#: UEditor.dfm:138 UFrmEditor.dfm:150
msgid "Show in browser"
msgstr "瀏覽檢視"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBDesignform..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBDesignform..Hint
#: UEditor.dfm:146 UFrmEditor.dfm:158
msgid "Open the associated design form"
msgstr "打開相關的設計表單"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBStructure..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBStructure..Hint
#: UEditor.dfm:154 UFrmEditor.dfm:166
msgid "Edit class structure"
msgstr "編輯類別/結構"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBClassOpen..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBClassOpen..Hint
#: UEditor.dfm:162 UFrmEditor.dfm:174
msgid "Open class in UML window"
msgstr "開啟類別在UML視窗"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBMatchBracket..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBMatchBracket..Hint
#: UEditor.dfm:170 UFrmEditor.dfm:182
msgid "Go to the related bracket"
msgstr "跳至相關括號"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBSystemOutPrintln..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBSystemOutPrintln..Hint
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MISystemOutPrintln..Caption
#: UEditor.dfm:178 UFrmEditor.dfm:190 UJava.dfm:2446
msgid "System.out.println"
msgstr "System.out.println"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBStructureIndent..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBStructureIndent..Hint
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIStructuredIndent..Caption
#: UEditor.dfm:186 UFrmEditor.dfm:198 UJava.dfm:2425
msgid "Structured indentation"
msgstr "結構化縮排"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBIfStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBIfStatement..Hint
#: UEditor.dfm:195 UFrmEditor.dfm:207
msgid "if statement"
msgstr "if 语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBIfElseStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBIfElseStatement..Hint
#: UEditor.dfm:204 UFrmEditor.dfm:216
msgid "if-else statement"
msgstr "if-else 语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBWhileStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBWhileStatement..Hint
#: UEditor.dfm:213 UFrmEditor.dfm:225
msgid "while statement"
msgstr "while语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBForStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBForStatement..Hint
#: UEditor.dfm:222 UFrmEditor.dfm:234
msgid "for statement"
msgstr "for语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBDoWhileStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBDoWhileStatement..Hint
#: UEditor.dfm:231 UFrmEditor.dfm:243
msgid "do-while statement"
msgstr "do-while语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBSwitchStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBSwitchStatement..Hint
#: UEditor.dfm:240 UFrmEditor.dfm:252
msgid "switch statement"
msgstr "switch语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBTryStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBTryStatement..Hint
#: UEditor.dfm:249 UFrmEditor.dfm:261
msgid "try statement"
msgstr "try语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBBlockStatement..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBBlockStatement..Hint
#: UEditor.dfm:258 UFrmEditor.dfm:270
msgid "block statement"
msgstr "块语句"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBComment..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBComment..Hint
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICommentOnOff..Caption
#: UEditor.dfm:266 UFrmEditor.dfm:278 UJava.dfm:2431
msgid "Comment/Uncomment"
msgstr "註解/取消註解"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBIndent..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIIndent..Caption
#. FEditForm..EditformToolbar..TBIndent..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIIndent..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIIndent..Caption
#: UEditor.dfm:274 UEditor.dfm:531 UFrmEditor.dfm:286 UFrmEditor.dfm:543
#: UJava.dfm:2420
msgid "Indent"
msgstr "縮排(&I)"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBUnindent..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIUnindent..Caption
#. FEditForm..EditformToolbar..TBUnindent..Hint
#. FEditForm..PopUpEditor..MIUnindent..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIUnindent..Caption
#: UEditor.dfm:282 UEditor.dfm:526 UFrmEditor.dfm:294 UFrmEditor.dfm:538
#: UJava.dfm:2415
msgid "Unindent"
msgstr "取消縮排(&U)"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBWordWrap..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBWordWrap..Hint
#: UEditor.dfm:290 UFrmEditor.dfm:302
msgid "Word wrap"
msgstr "文字換行"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBBreakpoint..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBBreakpoint..Hint
#. FJava..MainMenu..MITest..MIBreakpoint..Caption
#: UEditor.dfm:298 UFrmEditor.dfm:310 UJava.dfm:2591
msgid "Breakpoint on/off"
msgstr "中斷點-開/關"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBBreakpointsClear..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBBreakpointsClear..Hint
#: UEditor.dfm:306 UFrmEditor.dfm:318
msgid "Clear breakpoints"
msgstr "清除中斷點"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBBookmark..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBBookmark..Hint
#: UEditor.dfm:314 UFrmEditor.dfm:326
msgid "Set bookmark"
msgstr "設定書籤"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBGotoBookmark..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBGotoBookmark..Hint
#: UEditor.dfm:322 UFrmEditor.dfm:334
msgid "Go to bookmark"
msgstr "跳至書籤"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBParagraph..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBParagraph..Hint
#: UEditor.dfm:330 UFrmEditor.dfm:342
msgid "Paragraph on/off"
msgstr "段落-開/關"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBNumbers..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBNumbers..Hint
#: UEditor.dfm:338 UFrmEditor.dfm:350
msgid "Line numbers on/off"
msgstr "行號-開/關"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBZoomOut..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBZoomIn..Hint
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIZoomIn..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBZoomIn..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBZoomIn..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBZoomIn..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBZoomIn..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBZoomIn..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBZoomIn..Hint
#: UEditor.dfm:346 UFrmEditor.dfm:358 UGUIDesigner.dfm:148
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:129 EssModel/System/UUMLForm.dfm:122
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:75
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:71 Structogram/UFrmStructogram.dfm:202
#: Structogram/UStructogram.dfm:200
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBZoomIn..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBZoomOut..Hint
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIZoomOut..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBZoomOut..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBZoomOut..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBZoomOut..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBZoomOut..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBZoomOut..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBZoomOut..Hint
#: UEditor.dfm:354 UFrmEditor.dfm:366 UGUIDesigner.dfm:152
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:122 EssModel/System/UUMLForm.dfm:115
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:66
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:62 Structogram/UFrmStructogram.dfm:192
#: Structogram/UStructogram.dfm:190
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#. FEditForm..EditformToolbar..TBValidate..Hint
#. FEditForm..EditformToolbar..TBValidate..Hint
#: UEditor.dfm:362 UFrmEditor.dfm:374
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#. FEditForm..PopUpEditor..MISearchDeclaration..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MISearchDeclaration..Caption
#: UEditor.dfm:372 UFrmEditor.dfm:384
msgid "Search declaration"
msgstr "搜索?明"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIAPIHelp..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIAPIHelp..Caption
#: UEditor.dfm:376 UFrmEditor.dfm:388
msgid "API help"
msgstr "API-說明"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIClassOpen..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIClassOpen..Caption
#. FJava..MainMenu..MIUML..MIClassOpen..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupOpenClass..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupOpenClass..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupOpenClass..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassOpen..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassOpen..Hint
#. Programmer's name for it: LNGOpenClass
#: UEditor.dfm:381 UFrmEditor.dfm:393 UJava.dfm:2633
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:73
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:204
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:453
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:87 EssModel/System/UUMLForm.dfm:80
#: Util/UStringRessources.pas:24
msgid "Open class"
msgstr "開啟類別"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIClassEditor..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIClassEditor..Caption
#: UEditor.dfm:386 UFrmEditor.dfm:398
msgid "Class editor"
msgstr "類別-編輯器"

#. FEditForm..PopUpEditor..MICreateStructogram..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MICreateStructogram..Caption
#: UEditor.dfm:391 UFrmEditor.dfm:403
msgid "Create structogram"
msgstr "建立structogram"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecute..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecute..Caption
#. FJe2Java..Panel1..BExecute..Caption
#: UEditor.dfm:399 UFrmEditor.dfm:411 UJe2Java.dfm:55
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecuteWithoutConsole..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecuteWithoutConsole..Caption
#: UEditor.dfm:404 UFrmEditor.dfm:416
msgid "  without console"
msgstr "  没有控制台"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecuteWithConsole..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIExecuteWithConsole..Caption
#: UEditor.dfm:408 UFrmEditor.dfm:420
msgid "  with console"
msgstr "  带控制台"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MIGitAdd..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MIGitAdd..Caption
#. FWatches..BAdd..Caption
#: UEditor.dfm:422 UFrmEditor.dfm:434 UWatches.dfm:76
msgid "Add"
msgstr "Add"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MICommit..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIGit..MICommit..Caption
#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNCommit..Caption
#. FJava..MainMenu..MITools..MIGit..MIGitCommit..Caption
#: UEditor.dfm:426 UFrmEditor.dfm:438 UJava.dfm:2699 UJava.dfm:2746
msgid "Commit"
msgstr "確認改版"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIRenewImports..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIRenewImports..Caption
#: UEditor.dfm:480 UFrmEditor.dfm:492
msgid "Renew imports"
msgstr "更新匯入"

#. FEditForm..PopUpEditor..MICopyPath..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MICopyPath..Caption
#: UEditor.dfm:484 UFrmEditor.dfm:496
msgid "Copy path"
msgstr "複製路徑"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIUndo..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIUndo..Caption
#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBUndo..Hint
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIUndo..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIUndo..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIUndo..Caption
#: UEditor.dfm:491 UFrmEditor.dfm:503 UJava.dfm:1994 UJava.dfm:2329
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:223 TextDiff/UTextDiff.dfm:751
msgid "Undo"
msgstr "復原(&U)"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIRedo..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIRedo..Caption
#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBRedo..Hint
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIRedo..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIRedo..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIRedo..Caption
#: UEditor.dfm:497 UFrmEditor.dfm:509 UJava.dfm:1985 UJava.dfm:2335
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:228 TextDiff/UTextDiff.dfm:756
msgid "Redo"
msgstr "重做(&R)"

#. FEditForm..PopUpEditor..MICut..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MICut..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MICut..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICut..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MICut..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MICut..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MICut..Caption
#: UEditor.dfm:505 UFrmEditor.dfm:517 UGUIDesigner.dfm:127 UJava.dfm:2343
#: UObjectInspector.dfm:97 TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:235
#: TextDiff/UTextDiff.dfm:763
msgid "Cut"
msgstr "剪下(&C)"

#. FEditForm..PopUpEditor..MICopy..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MICopy..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MICopy..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICopy..Caption
#. FMessages..PMMessages..MICopy..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MICopy..Caption
#. FScpHint..PopupMenuHint..MICopy..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MICopy..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MICopy..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MICopy..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MICopy..Caption
#: UEditor.dfm:511 UFrmEditor.dfm:523 UGUIDesigner.dfm:133 UJava.dfm:2349
#: UMessages.dfm:550 UObjectInspector.dfm:103 UScpHint.dfm:38
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:231 Structogram/UStructogram.dfm:229
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:240 TextDiff/UTextDiff.dfm:768
msgid "Copy"
msgstr "複製(&C)"

#. FEditForm..PopUpEditor..MIInsert..Caption
#. FEditForm..PopUpEditor..MIInsert..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIPaste..Caption
#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIPaste..Caption
#. FMessages..PMMessages..MIPaste..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MIPaste..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIPaste..Caption
#. FTextDiff..PopUpEditor..MIPaste..Caption
#: UEditor.dfm:517 UFrmEditor.dfm:529 UGUIDesigner.dfm:139 UJava.dfm:2380
#: UMessages.dfm:544 UObjectInspector.dfm:109 TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:245
#: TextDiff/UTextDiff.dfm:773
msgid "Paste"
msgstr "貼上(&P)"

#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBTreeView..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBTreeView..Hint
#: UExplorer.dfm:84 UFrmExplorer.dfm:87
msgid "Tree view on/off"
msgstr "樹狀結構檢視-開/關"

#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBMoveUp..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBMoveUp..Hint
#: UExplorer.dfm:93 UFrmExplorer.dfm:96
msgid "Level higher"
msgstr "上一層"

#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBViewMenu..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..TBViewMenu..Hint
#: UExplorer.dfm:111 UFrmExplorer.dfm:114
msgid "View menu"
msgstr "檢視選單"

#. FExplorer..PTop..ToolBar..CBFilter..Hint
#. FExplorer..PTop..ToolBar..CBFilter..Hint
#: UExplorer.dfm:124 UFrmExplorer.dfm:127
msgid "Set file filter"
msgstr "指定檔案過濾"

#. FExplorer..PTop..ToolBar..CBFilter....Items.Strings
#. FExplorer..PTop..ToolBar..CBFilter....Items.Strings
#: UExplorer.dfm:140 UFrmExplorer.dfm:143
msgid "All (*.*)"
msgstr "全部 （*.*）"

#. FExplorer..PTop..PFavorit..PLeft..CBFavorites..Hint
#. FExplorer..PTop..PFavorit..PLeft..CBFavorites..Hint
#: UExplorer.dfm:178 UFrmExplorer.dfm:182
msgid "Select favorite"
msgstr "選擇我的最愛"

#. FExplorer..PMViewMenu..MILargeIcons..Caption
#. FExplorer..PMViewMenu..MILargeIcons..Caption
#: UExplorer.dfm:239 UFrmExplorer.dfm:250
msgid "Large icons"
msgstr "大圖示"

#. FExplorer..PMViewMenu..MISmallIcons..Caption
#. FExplorer..PMViewMenu..MISmallIcons..Caption
#: UExplorer.dfm:244 UFrmExplorer.dfm:255
msgid "Small icons"
msgstr "小圖示"

#. FExplorer..PMViewMenu..MIList..Caption
#. FExplorer..PMViewMenu..MIList..Caption
#: UExplorer.dfm:249 UFrmExplorer.dfm:260
msgid "List "
msgstr "列表 "

#. FExplorer..PMViewMenu..MIDetails..Caption
#. FExplorer..PMViewMenu..MIDetails..Caption
#: UExplorer.dfm:254 UFrmExplorer.dfm:265
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#. FFileStructure..Caption
#: UFileStructure.dfm:5
msgid "Structure"
msgstr "?构体"

#. FFileStructure..PMFileStructure..MIDefaulLayout..Caption
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIDefaultLayout..Caption
#. FJUnitTests..PMJUnitTests..MIDefaulLayout..Caption
#. FObjectInspector..PMObjectInspector..MIDefaultLayout..Caption
#: UFileStructure.dfm:47 UJava.dfm:3329 UJUnitTest.dfm:56
#: UObjectInspector.dfm:118
msgid "Default layout"
msgstr "默?布局"

#. FGit..Caption
#. FSubversion..Caption
#. Programmer's name for it: LNGRevisions
#: UGit.dfm:6 USubversion.dfm:6 Util/UStringRessources.pas:19
msgid "Revisions"
msgstr "改版"

#. FGit..LVRevisions......Caption
#. FSubversion..LVRevisions......Caption
#. Programmer's name for it: LNGRevision
#: UGit.dfm:25 USubversion.dfm:25 Util/UStringRessources.pas:20
msgid "Revision"
msgstr "改版"

#. FGit..LVRevisions......Caption
#. FSubversion..LVRevisions......Caption
#. Programmer's name for it: LNGDate
#: UGit.dfm:33 USubversion.dfm:33 Util/UStringRessources.pas:22
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. FGit..LVRevisions......Caption
#. FSubversion..LVRevisions......Caption
#. FConnectForm..LMessage..Caption
#. FConnectDialog..LMessage..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIMessage..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIMessage..Caption
#. Beschreibung
#. Programmer's name for it: LNGMessage
#: UGit.dfm:37 USubversion.dfm:37 SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:29
#: SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:31
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:159
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:153 Util/UStringRessources.pas:23
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. FGUIDesigner..Caption
#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..Label2..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:4 visibilityViewToModel.dfm:3923 UConfiguration.pas:8705
msgid "GUI designer"
msgstr "FGUI設計者"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIToSource..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:28
msgid "To source code"
msgstr "跳至原始碼"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIForeground..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:32
msgid "In the foreground"
msgstr "前景"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIBackground..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:37
msgid "In the background"
msgstr "到背景"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:45
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignCenteredInWindowHorz..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignCenteredInWindowVert..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:66 UGUIDesigner.dfm:99
msgid "Centered in the window"
msgstr "在窗口中心"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MISameDistanceHorz..Caption
#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MISameDistanceVert..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:72 UGUIDesigner.dfm:105
msgid "Equal distance"
msgstr "空?平等"

#. FGUIDesigner..PopupMenu..MIAlign..MIAlignMiddle..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuAlign..MIPopupMiddle..Caption
#: UGUIDesigner.dfm:87 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:431
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBClass..Hint
#. FJava..MainMenu..MIUML..MINewClass..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupNewClass..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassDefinition..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassDefinition..Hint
#: UJava.dfm:116 UJava.dfm:2628 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:448
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:80 EssModel/System/UUMLForm.dfm:73
msgid "New class"
msgstr "新增類別"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBStructogram..Hint
#: UJava.dfm:123
msgid "New structogram"
msgstr "新增Structogram圖"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSProgram..ToolbarProgram..TBSequence..Hint
#: UJava.dfm:130
msgid "New sequence diagram"
msgstr "新建时序图"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSAWT..ToolbarAWT..TBPanel..Hint
#: UJava.dfm:373
msgid "Panel - right-click for a subclass of Panel"
msgstr "Panel - 按右鍵新增Panel子類別"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSAWT..ToolbarAWT..TBCanvas..Hint
#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSSwing1..ToolBarSwing1..TBJCanvas..Hint
#: UJava.dfm:388 UJava.dfm:655
msgid "Canvas - right-click for a subclass of Canvas"
msgstr "Canvas - 按右鍵新增Canvas子類別"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSSwing1..ToolBarSwing1..TBJPanel..Hint
#: UJava.dfm:640
msgid "JPanel - right-click for a subclass of JPanel"
msgstr "Panel - 按右鍵新增Panel子類別"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSLayout..Caption
#. FJava..MainMenu..MIComponents..MILayout..Caption
#: UJava.dfm:1002 UJava.dfm:3264
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSFXBase..ToolBarFXBase..TBFXCanvas..Hint
#: UJava.dfm:1333
msgid "Canvas - right click for a sub class of  Canvas"
msgstr "Canvas - 按右鍵新增Canvas子類別"

#. FJava..ControlBar..PGComponentsToolbar..TSFXControls..ToolBarFXControls..TBFXPagination..Hint
#: UJava.dfm:1632
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBSaveAll..Hint
#. FJava..MainMenu..MIFile..MISaveAll..Caption
#: UJava.dfm:1947 UJava.dfm:2266
msgid "Save all"
msgstr "全部儲存"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBFont..Hint
#: UJava.dfm:1954
msgid "left/right mouse button: font size bigger/smaller"
msgstr "左/右 滑鼠按鍵: 字型尺寸 較大/較小"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBPropertyInspector..Hint
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIObjectInspector..Caption
#: UJava.dfm:1961 UJava.dfm:3299
msgid "Object inspector on/off"
msgstr "物件檢查員-開/關"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBDiagramFromOpenFiles..Hint
#. FJava..MainMenu..MIUML..MIDiagramFromOpenFiles..Caption
#: UJava.dfm:1970 UJava.dfm:2658
msgid "Diagram from open files"
msgstr "從開啟檔案建立類別圖"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBMessages..Hint
#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIMessages..Caption
#: UJava.dfm:1977 UJava.dfm:3311
msgid "Messages on/off"
msgstr "訊息-開/關"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBStep..Hint
#. FJava..MainMenu..MITest..MIStep..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBStep..Hint
#: UJava.dfm:2004 UJava.dfm:2559 UMessages.dfm:136
msgid "Step"
msgstr "逐步"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBNext..Hint
#: UJava.dfm:2013
msgid "Step over"
msgstr "跳過"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBCompileJava..Hint
#. FJava..MainMenu..MIStart..MICompile..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupCompileJava..Caption
#. Programmer's name for it: LNGCompileWithJava
#: UJava.dfm:2022 UJava.dfm:2460 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:38
#: Util/UStringRessources.pas:83
msgid "Compile"
msgstr "编译"

#. FJava..ControlBar..MainToolBar..TBCompileAll..Hint
#. FJava..MainMenu..MIStart..MICompileAll..Caption
#: UJava.dfm:2031 UJava.dfm:2470 UConfiguration.pas:3608
#: visibilityViewToModel.pas:3590
msgid "Compile all"
msgstr "編譯全部"

#. FJava..ControlBar..PBorder..SBNorth..Caption
#: UJava.dfm:2063
msgid "North"
msgstr "北"

#. FJava..ControlBar..PBorder..SBSouth..Caption
#: UJava.dfm:2077
msgid "South"
msgstr "南"

#. FJava..ControlBar..PBorder..SBWest..Hint
#: UJava.dfm:2087
msgid "West"
msgstr "西"

#. FJava..ControlBar..PBorder..SBEast..Hint
#: UJava.dfm:2102
msgid "East"
msgstr "東"

#. FJava..ControlBar..PBorder..SBCenter..Hint
#: UJava.dfm:2117
msgid "Center"
msgstr "置中"

#. FJava..MainMenu..MIFile..Caption
#: UJava.dfm:2160
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MINewStructogram..Caption
#. Programmer's name for it: LNGStructogram
#: UJava.dfm:2189 Util/UStringRessources.pas:109
msgid "Structogram"
msgstr "Structogram圖"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MINew..MINewSequencediagram..Caption
#. FSequenceForm..Caption
#. FSequenceForm..Caption
#. Programmer's name for it: LNGSequenceDiagram
#: UJava.dfm:2194 SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:5
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:5 Util/UStringRessources.pas:110
msgid "Sequence diagram"
msgstr "时序图"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIOpen..Caption
#: UJava.dfm:2243
msgid "Open..."
msgstr "開啟(&P)..."

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIReopen..Caption
#: UJava.dfm:2249
msgid "Reopen"
msgstr "重新開啟"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MISaveAs..Caption
#. FJava
#. Programmer's name for it: LNGSaveAs
#: UJava.dfm:2261 Util/UStringRessources.pas:64
msgid "Save as..."
msgstr "另存成(&A)..."

#. FJava..MainMenu..MIFile..MISaveAllIn..Caption
#: UJava.dfm:2271
msgid "Save all in..."
msgstr "全部保存在..."

#. FJava..MainMenu..MIFile..MISaveAsProject..Caption
#: UJava.dfm:2275
msgid "Save as project"
msgstr "儲存成專案"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MICloseProject..Caption
#: UJava.dfm:2280
msgid "Close project"
msgstr "關閉專案"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MICloseAllFiles..Caption
#: UJava.dfm:2290
msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIExport..Caption
#: UJava.dfm:2295
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIPrint..Caption
#: UJava.dfm:2302
msgid "Print"
msgstr "列印(&P)"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIPrintAll..Caption
#: UJava.dfm:2308
msgid "Print all"
msgstr "列印全部"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIPrintSetup..Caption
#: UJava.dfm:2312
msgid "Printer setup"
msgstr "列印設定"

#. FJava..MainMenu..MIFile..MIExit..Caption
#: UJava.dfm:2320
msgid "Exit"
msgstr "結束(&E)"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..Caption
#: UJava.dfm:2327
msgid "&Edit"
msgstr "編輯"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICopy..MICopyNormal..Caption
#: UJava.dfm:2352
msgid "Normal"
msgstr "正常(&N)"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICopy..MICopyRtfNumbered..Caption
#: UJava.dfm:2363
msgid "RTF numbered"
msgstr "RTF 编号"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICopy..MICopyHTMLAsText..Caption
#: UJava.dfm:2371
msgid "HTML as Text"
msgstr "HTML如同純文字(&T)"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MICopy..MICopyNumbered..Caption
#: UJava.dfm:2375
msgid "Numbered"
msgstr "編號(&U)"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIReplace..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBReplace..Caption
#. FReplace..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBReplace..Caption
#. FReplace..Caption
#: UJava.dfm:2401 FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:154
#: FindInFiles/UDlgReplace.dfm:6 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:152
#: FindInFiles/UReplace.dfm:6
msgid "Replace"
msgstr "取代(&R)"

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MISearchInFiles..Caption
#. FGrepSearch..Caption
#. FGrepSearch..Caption
#: UJava.dfm:2407 FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:7
#: FindInFiles/UGrepSearch.dfm:7
msgid "In files..."
msgstr "在檔案中搜尋..."

#. FJava..MainMenu..MIEdit..MIUnicode..Caption
#: UJava.dfm:2452
msgid "Insert Unicode"
msgstr "插入Unicode"

#. FJava..MainMenu..MIStart..Caption
#: UJava.dfm:2458
msgid "&Start"
msgstr "執行(&R)"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIMindstorms..Caption
#: UJava.dfm:2466
msgid "Upload Lejos firmware"
msgstr "韌體下載"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIProgramReset..Caption
#: UJava.dfm:2481
msgid "Program reset"
msgstr "重設程式"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJavaReset..Caption
#: UJava.dfm:2487
msgid "Java reset"
msgstr "重設Java"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIParameter..Caption
#: UJava.dfm:2492
msgid "Parameter..."
msgstr "啟動參數..."

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIHTMLforApplet..Caption
#: UJava.dfm:2500
msgid "HTML for applet"
msgstr "Applet的HTML標籤"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIHTMLforJavaPlugIn..Caption
#: UJava.dfm:2504
msgid "HTML for java plugin"
msgstr "Java-PlugIn的HTML標籤"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..Caption
#: UJava.dfm:2529
msgid "Jar file"
msgstr "Jar檔案"

#. FJava..MainMenu..MIStart..MIJar..MIJarUnpack..Caption
#: UJava.dfm:2546
msgid "Unpack"
msgstr "解開包裝"

#. FJava..MainMenu..MITest..Caption
#: UJava.dfm:2557
msgid "&Test"
msgstr "除錯(&T)"

#. FJava..MainMenu..MITest..MINext..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBNext..Hint
#: UJava.dfm:2565 UMessages.dfm:146
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. FJava..MainMenu..MITest..MIStepUp..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBStepUp..Hint
#: UJava.dfm:2571 UMessages.dfm:156
msgid "Step up"
msgstr "上一步"

#. FJava..MainMenu..MITest..MIRunToCursor..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBRunToCursor..Hint
#: UJava.dfm:2577 UMessages.dfm:166
msgid "Run to cursor"
msgstr "執行至游標"

#. FJava..MainMenu..MITest..MIShowExecutionPoint..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBShowExecutionPoint..Hint
#: UJava.dfm:2583 UMessages.dfm:186
msgid "Show execution line"
msgstr "顯示執行點"

#. FJava..MainMenu..MITest..MIBreakpointsClear..Caption
#: UJava.dfm:2597
msgid "Delete breakpoints"
msgstr "清除中斷點"

#. FJava..MainMenu..MITest..MIWatches..Caption
#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBWatches..Hint
#. FMessages..PMain..PDebugger..PDebuggerCenterRight..PWatches..Caption
#. FWatches..Caption
#. FWatches..LWatches..Caption
#: UJava.dfm:2610 UMessages.dfm:176 UMessages.dfm:350 UWatches.dfm:6
#: UWatches.dfm:32
msgid "Watches"
msgstr "監看"

#. FJava..MainMenu..MITest..MITestCreateSequencediagram..Caption
#. FJava..MainMenu..MIUML..MIUMLCreateSequencediagram..Caption
#: UJava.dfm:2615 UJava.dfm:2673
msgid "Create sequence diagram"
msgstr "创建时序图"

#. FJava..MainMenu..MIUML..MIClassEditor..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupClassEdit..Caption
#: UJava.dfm:2638 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:32
msgid "Edit class"
msgstr "編輯類別"

#. FJava..MainMenu..MIUML..MINewComment..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupNewComment..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupNewComment..Caption
#: UJava.dfm:2643 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:78
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:463
msgid "New comment"
msgstr "新增註解"

#. FJava..MainMenu..MIUML..MINewLayout..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupNewLayout..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBNewLayout..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBNewLayout..Hint
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBNewLayout..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewLayout..Caption
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBNewLayout..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewLayout..Caption
#: UJava.dfm:2648 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:468
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:143 EssModel/System/UUMLForm.dfm:136
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:84
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:205
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:80 SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:199
msgid "New layout"
msgstr "新增版面配置"

#. FJava..MainMenu..MIUML..MISaveAsPicture..Caption
#: UJava.dfm:2668
msgid "Save as picture..."
msgstr "儲存成圖片..."

#. FJava..MainMenu..MITools..MICompare..Caption
#. FTextDiff..Caption
#. FTextDiff..Caption
#: UJava.dfm:2691 TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:4 TextDiff/UTextDiff.dfm:4
msgid "Compare text"
msgstr "比較文字"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNAdd..Caption
#: UJava.dfm:2703
msgid "Add file"
msgstr "新增檔案"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNLog..Caption
#: UJava.dfm:2707
msgid "Log of file"
msgstr "記錄至檔"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNCompare..Caption
#: UJava.dfm:2711
msgid "Compare files"
msgstr "比較檔案"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNStatus..Caption
#: UJava.dfm:2719
msgid "Status of folder"
msgstr "目錄狀態"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNTree..Caption
#: UJava.dfm:2723
msgid "Tree of repository"
msgstr "資源庫樹狀結構"

#. FJava..MainMenu..MITools..MISubversion..MISVNUpdate..Caption
#: UJava.dfm:2727
msgid "Update from repository"
msgstr "從資源庫更新"

#. FJava..MainMenu..MITools..MIGit..MIGitAdd..Caption
#: UJava.dfm:2741
msgid "Add "
msgstr "Add "

#. FJava..MainMenu..MITools..MIJUnit..MIJUnitRunAllTests..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupRunAllTests..Caption
#: UJava.dfm:2813 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:17
msgid "Execute all tests"
msgstr "执行所有测试"

#. FJava..MainMenu..MITools..MIJUnit..MIJUnitCreateTestclass..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupCreateTestClass..Caption
#: UJava.dfm:2817 EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:185
msgid "Create test class"
msgstr "创建测试类"

#. FJava..MainMenu..MIComponents..Caption
#: UJava.dfm:2834
msgid "&Components"
msgstr "元件(&C)"

#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIDatentypen..Caption
#: UJava.dfm:2921
msgid "Data types"
msgstr "?据?型"

#. FJava..MainMenu..MIComponents..MIAWT..MIPanel..Caption
#: UJava.dfm:3022
msgid "Panel"
msgstr "Panel"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..Caption
#: UJava.dfm:3297
msgid "&Window"
msgstr "視窗(&W)"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIToolbar..Caption
#: UJava.dfm:3305
msgid "Toolbar on/off"
msgstr "工具列-開/關"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIMessagesDocked..Caption
#: UJava.dfm:3317
msgid "Messages docked/undocked"
msgstr "訊息-停駐/沒有停駐"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIFileStructure..Caption
#: UJava.dfm:3323
msgid "Structure on/off"
msgstr "结构开/关"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIMsDos..Caption
#: UJava.dfm:3334
msgid "DOS window"
msgstr "命令提示字元視窗"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MIMaximized..Caption
#: UJava.dfm:3366
msgid "Maximize"
msgstr "最大化(&M)"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MICascade..Caption
#: UJava.dfm:3371
msgid "Cascade"
msgstr "重疊"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MITileVertical..Caption
#: UJava.dfm:3376
msgid "Tile vertically"
msgstr "垂直排列"

#. FJava..MainMenu..MIWindow..MITileHorizontal..Caption
#: UJava.dfm:3381
msgid "Tile horizontally"
msgstr "水平排列"

#. FJava..MainMenu..MIHelp..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgHelp
#: UJava.dfm:3390 Util/UStringRessources.pas:251
msgid "&Help"
msgstr "說明"

#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIHelpHelp..Caption
#: UJava.dfm:3392
msgid "Index"
msgstr "索引"

#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIDemos..Caption
#: UJava.dfm:3414
msgid "Demos"
msgstr "展示"

#. FJava..MainMenu..MIHelp..MIWebsite..Caption
#: UJava.dfm:3435
msgid "Website"
msgstr "網站"

#. FJe2Java..aConsolePipeServer..PipeName
#: UJe2Java.dfm:76
msgid "javaconsole"
msgstr "javaconsole"

#. FMessages..Caption
#: UMessages.dfm:5
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. FMessages..PMain..PDebugger..DebuggerToolbar..TBDetails..Hint
#: UMessages.dfm:202
msgid "Details on/off"
msgstr "詳細-開/關"

#. FMessages..PMain..PDebugger..PDebuggerRight..PStack..Caption
#: UMessages.dfm:269
msgid "Call stack"
msgstr "呼叫堆疊"

#. FMessages..PMain..PDebugger..PDebuggerCenterLeft..PLocalVariables..Caption
#: UMessages.dfm:309
msgid "Parameter and local variables"
msgstr "參數和區域變數"

#. FMessages..PMain..PInterpreter..PInteractiveMiddle..TBInteractiveToolbar..TBExecute..Hint
#: UMessages.dfm:425
msgid "Execute current line/selected"
msgstr "執行目前行/已選取"

#. FMessages..PMain..PInterpreter..PInteractiveMiddle..TBInteractiveToolbar..TBShowUML..Hint
#: UMessages.dfm:434
msgid "Show UML window"
msgstr "顯示UML-視窗"

#. FMessages..PMain..PInterpreter..PInteractiveMiddle..TBInteractiveToolbar..TBJavaReset..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBJavaReset..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBJavaReset..Hint
#: UMessages.dfm:443 EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:157
#: EssModel/System/UUMLForm.dfm:150
msgid "left: reset java/right: Java-Editor restart"
msgstr "左: 重設Java/右: Java-Editor重新啟動"

#. FMessages..PMain..PInterpreter..PInteractiveMiddle..TBInteractiveToolbar..TBDelete..Hint
#: UMessages.dfm:452
msgid "Delete selected/all"
msgstr "刪除選取/全部"

#. FMessages..TabControlMessages....Tabs.Strings
#: UMessages.dfm:508
msgid "&Interpreter"
msgstr "翻译"

#. FMessages..TabControlMessages....Tabs.Strings
#: UMessages.dfm:509
msgid "&Compiler"
msgstr "編譯器記錄"

#. FMessages..TabControlMessages....Tabs.Strings
#: UMessages.dfm:510
msgid "&Debugger"
msgstr "除錯器"

#. FMessages..TabControlMessages....Tabs.Strings
#: UMessages.dfm:511
msgid "&Search"
msgstr "搜尋"

#. FMessages..TabControlMessages....Tabs.Strings
#: UMessages.dfm:512
msgid "&Messages"
msgstr "訊息"

#. FMessages..PMMessages..MIGotoError..Caption
#: UMessages.dfm:537
msgid "Go to error"
msgstr "跳至錯誤"

#. FMessages..PMMessages..MICopyAll..Caption
#: UMessages.dfm:565
msgid "Copy all"
msgstr "複製全部"

#. FMessages..PMMessages..MIDeleteAll..Caption
#: UMessages.dfm:570
msgid "Delete all"
msgstr "刪除全部"

#. FMessages..PMMessages..MIExpand..Caption
#: UMessages.dfm:578
msgid "Expand all"
msgstr "展開全部"

#. FMessages..PMMessages..MICollapse..Caption
#: UMessages.dfm:582
msgid "Collapse all"
msgstr "摺疊全部"

#. FMessages..PMMessages..MIDock..Caption
#: UMessages.dfm:594
msgid "Dock"
msgstr "码头"

#. FMessages..PMMessages..MIUndock..Caption
#: UMessages.dfm:598
msgid "Undock"
msgstr "取消停靠"

#. FObjectGenerator..Caption
#: UObjectGenerator.dfm:6
msgid "Object generator"
msgstr "物件建立者"

#. FObjectGenerator..ValueListEditor....TitleCaptions.Strings
#. Programmer's name for it: LNGAttribute
#: UObjectGenerator.dfm:72 EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2008
#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2622 Util/UStringRessources.pas:88
msgid "Attribute"
msgstr "?性"

#. FObjectInspector..Caption
#: UObjectInspector.dfm:6
msgid "Object inspector"
msgstr "物件-檢查員"

#. FObjectInspector..TCAttributesEvents....Tabs.Strings
#: UObjectInspector.dfm:35 UClassEditor.pas:275 UDlgClassEditor.pas:275
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#. FObjectInspector..TCAttributesEvents....Tabs.Strings
#: UObjectInspector.dfm:36
msgid "Events"
msgstr "活动"

#. FObjectInspector..PNewDel..BMore..Caption
#: UObjectInspector.dfm:86 UObjectInspector.pas:500
msgid "More"
msgstr "&更多"

#. FTooltip..TBTooltip..TBGotoSourcecode..Hint
#: UTooltip.dfm:58
msgid "Go to source code"
msgstr "转到源代码"

#. FTooltip..TBTooltip..TBBack..Hint
#. FReplace..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FSearch..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FReplace..RGSearchDirection....Items.Strings
#. FSearch..RGSearchDirection....Items.Strings
#: UTooltip.dfm:76 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:50 FindInFiles/UDlgSearch.dfm:43
#: FindInFiles/UReplace.dfm:48 FindInFiles/USearch.dfm:41
msgid "Backward"
msgstr "上一頁"

#. FTooltip..TBTooltip..TBFontSize..Hint
#: UTooltip.dfm:96 Formdesigner/ELDsgnr.pas:1398
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#. FWatches..LNewWatch..Caption
#: UWatches.dfm:25
msgid "New watch"
msgstr "新增監看"

#. FConfiguration..PMain..PPanelRight..PageList..PGeneralOptions..CBAlignToGrid..Caption
#: visibilityViewToModel.dfm:4125
msgid "Align to grid"
msgstr "對齊格線"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupRunOneTest..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:23
msgid "Execute one test"
msgstr "执行一个测试"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupInterfaceEdit..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:50
msgid "Edit interface"
msgstr "編輯介面"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupOpenSource..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:56
msgid "Open source code"
msgstr "开源代码"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupConnect..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupConnectWith..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupConnectWith..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:62
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:197
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:191
msgid "Connect with"
msgstr "連接至"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupSelectAssociation..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:67
msgid "Select connection type"
msgstr "選擇連接類型"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupShowInherited..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupShowInherited..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:84
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:221
msgid "Show inherited methods of system classes"
msgstr "顯示系統類別的繼承方法"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupHideInherited..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupHideInherited..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:89
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:226
msgid "Hide inherited methods of system classes"
msgstr "編輯系統類別的繼承方法"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupVisibility..MIClassPopupVisibilityIcon..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupVisibility..MIObjectPopupVisibilityIcon..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupVisibility..MIWindowPopupVisibilityIcon..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:167
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:271
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:544
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupDelete..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:173
msgid "Delete class/interface"
msgstr "删除类/接口"

#. AFrameDiagram..PopMenuClass..MIClassPopupCopyAsPicture..Caption
#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupCopyAsPicture..Caption
#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIPopupMenuWindowCopyAsPicture..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MICopyAsPicture..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MICopyAsPicture..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:179
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:283
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:553
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:291 Structogram/UStructogram.dfm:289
msgid "Copy as picture"
msgstr "複製成圖片"

#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopUpShowNewObject..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:216
msgid "Show object"
msgstr "顯示物件"

#. AFrameDiagram..PopMenuObject..MIObjectPopupDelete..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:277
msgid "Delete object"
msgstr "刪除物件"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionInheritance..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:336
msgid "Inheritance"
msgstr "承继遗产"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionRecursiv..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:356
msgid "Recursive"
msgstr "递归"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionRecursiv..MIConnectionUpperRight..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:360
msgid "Top right"
msgstr "右上"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionRecursiv..MIConnectionUpperLeft..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:365
msgid "Top left"
msgstr "左上角"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionRecursiv..MIConnectionLowerLeft..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:370
msgid "Bottom left"
msgstr "左下角"

#. AFrameDiagram..PopMenuConnection..MIConnectionRecursiv..MIConnectionLowerright..Caption
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:375
msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

#. AFrameDiagram..PopupMenuWindow..MIWindowPopupClassInsert..Caption
#. FClassInsert..Caption
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassInsert..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBClassInsert..Hint
#: EssModel/Integrator/View/UDiagramFrame.dfm:458
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:6 EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:94
#: EssModel/System/UUMLForm.dfm:87
msgid "Insert class"
msgstr "插入类"

#. FClassInsert..PListView..LVFiles......Caption
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:41 EssModel/System/UClassInsert.pas:71
msgid "Package"
msgstr "套件"

#. FClassInsert..PButton..BOpenArchive..Caption
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:98
msgid "Open archiv"
msgstr "打开存档"

#. FClassInsert..PButton..RGOptions....Items.Strings
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:110
msgid "Selected class only"
msgstr "仅限所选班级"

#. FClassInsert..PButton..RGOptions....Items.Strings
#: EssModel/System/UClassInsert.dfm:111
msgid "Completely"
msgstr "完全地"

#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBShowConnections..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBShowConnections..Hint
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:101 EssModel/System/UUMLForm.dfm:94
msgid "Connections: no, classes and objects, all"
msgstr "連接線: 沒有, 類別和物件, 全部"

#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBObjectDiagram..Hint
#. FUMLForm..Panel..PUMLPanel..TBUMLToolbar..TBObjectDiagram..Hint
#: EssModel/System/UFrmUMLdiagram.dfm:108 EssModel/System/UUMLForm.dfm:101
msgid "Classes on/off"
msgstr "類別-開/關"

#. FConfirmReplace..Caption
#. FConfirmReplace..Caption
#: FindInFiles/UConfirmReplace.dfm:6 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.dfm:6
msgid "Confirm replace"
msgstr "確認取代"

#. FConfirmReplace..BReplaceAll..Caption
#. FConfirmReplace..BReplaceAll..Caption
#: FindInFiles/UConfirmReplace.dfm:64 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.dfm:66
msgid "Replace all"
msgstr "取代全部(&R)"

#. FGrepSearch..LSearch..Caption
#. FReplace..LSearch..Caption
#. FSearch..LSearch..Caption
#. FGrepSearch..LSearch..Caption
#. FReplace..LSearch..Caption
#. FSearch..LSearch..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:96 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:23
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:23 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:94
#: FindInFiles/UReplace.dfm:21 FindInFiles/USearch.dfm:21
#: FindInFiles/UGrepResults.pas:138
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋的是(&S):"

#. FGrepSearch..LReplace..Caption
#. FReplace..LReplace..Caption
#. FGrepSearch..LReplace..Caption
#. FReplace..LReplace..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:103 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:30
#: FindInFiles/UGrepSearch.dfm:101 FindInFiles/UReplace.dfm:28
msgid "Replace with:"
msgstr "取代成為(&R):"

#. FGrepSearch..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..LSearchRegSearch..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:117 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:86
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:79 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:115
#: FindInFiles/UReplace.dfm:84 FindInFiles/USearch.dfm:77
msgid "Regular expressions"
msgstr "正規運算式(&E)"

#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchCaseSensitive..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:128 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:97
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:90 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:126
#: FindInFiles/UReplace.dfm:95 FindInFiles/USearch.dfm:88
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫(&C)"

#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#. FGrepSearch..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchWholeWords..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:137 FindInFiles/UDlgReplace.dfm:106
#: FindInFiles/UDlgSearch.dfm:99 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:135
#: FindInFiles/UReplace.dfm:104 FindInFiles/USearch.dfm:97
msgid "Whole words only"
msgstr "只能是完整單字(&W)"

#. FGrepSearch..GBWhere..Caption
#. FGrepSearch..GBWhere..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:164 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:162
msgid "Where"
msgstr "哪裡"

#. FGrepSearch..GBWhere..RBDirectories..Caption
#. FGrepSearch..GBWhere..RBDirectories..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:182 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:180
msgid "In directories"
msgstr "在目錄中搜尋(&D)"

#. FGrepSearch..GBWhere..RBCurrentOnly..Caption
#. FGrepSearch..GBWhere..RBCurrentOnly..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:192 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:190
msgid "Current file"
msgstr "搜尋目前檔案(&C)"

#. FGrepSearch..GBDirectories..Caption
#. FGrepSearch..GBDirectories..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:204 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:202
msgid "Search directory options"
msgstr "搜索目录选项"

#. FGrepSearch..GBDirectories..LDirectory..Caption
#. FGrepSearch..GBDirectories..LDirectory..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:211 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:209
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#. FGrepSearch..GBDirectories..LFilemask..Caption
#. FGrepSearch..GBDirectories..LFilemask..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:218 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:216
msgid "Filemask"
msgstr "檔案遮罩"

#. FGrepSearch..GBDirectories..CBInclude..Caption
#. FGrepSearch..GBDirectories..CBInclude..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:226 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:224
msgid "Search subfolders"
msgstr "搜尋子目錄(&S)"

#. FGrepSearch..GBDirectories..BSelect..Caption
#. FGrepSearch..GBDirectories..BSelect..Caption
#: FindInFiles/UDlgGrepSearch.dfm:242 FindInFiles/UGrepSearch.dfm:240
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#. FReplace..RGSearchDirection..Caption
#. FSearch..RGSearchDirection..Caption
#. FReplace..RGSearchDirection..Caption
#. FSearch..RGSearchDirection..Caption
#: FindInFiles/UDlgReplace.dfm:46 FindInFiles/UDlgSearch.dfm:39
#: FindInFiles/UReplace.dfm:44 FindInFiles/USearch.dfm:37
msgid "Direction"
msgstr "搜尋方向"

#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchFromCursor..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchFromCursor..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchFromCursor..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchFromCursor..Caption
#: FindInFiles/UDlgReplace.dfm:115 FindInFiles/UDlgSearch.dfm:108
#: FindInFiles/UReplace.dfm:113 FindInFiles/USearch.dfm:106
msgid "From cursor"
msgstr "從游標開始(&O)"

#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchSelectionOnly..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchSelectionOnly..Caption
#. FReplace..GBSearchOptions..CBSearchSelectionOnly..Caption
#. FSearch..GBSearchOptions..CBSearchSelectionOnly..Caption
#: FindInFiles/UDlgReplace.dfm:124 FindInFiles/UDlgSearch.dfm:117
#: FindInFiles/UReplace.dfm:122 FindInFiles/USearch.dfm:115
msgid "Selected text"
msgstr "選取文字(&T)"

#. FSearchAbort..BSearchAbort..Caption
#. FSearchAbort..BSearchAbort..Caption
#: FindInFiles/UDlgSearchAbort.dfm:23 FindInFiles/USearchAbort.dfm:21
msgid "Abort search"
msgstr "中止查找"

#. FBorder..Caption
#. FBorder..Caption
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:4 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:4
msgid "Border"
msgstr "边框"

#. FBorder..PCBorder..TSLine..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSLine..Caption
#. Programmer's name for it: LNGLine
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:26 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:30
#: UEditor.pas:1126 UEditor.pas:1475 UFrmEditor.pas:1128 UFrmEditor.pas:1471
#: Util/UStringRessources.pas:54
msgid "Line"
msgstr "行"

#. FBorder..PCBorder..TSLine..LLineBorderThickness..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSLine..LLineBorderThickness..Caption
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:41 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:45
msgid "Thickness"
msgstr "厚度"

#. FBorder..PCBorder..TSLine..CBLineRounded..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSLine..CBLineRounded..Caption
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:65 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:69
msgid "Rounded"
msgstr "圆角"

#. FBorder..PCBorder..TSEtched..Label1..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..Label3..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSEtched..Label1..Caption
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..Label3..Caption
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:78 Formdesigner/ELBorder.dfm:108
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:82 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:112
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#. FBorder..PCBorder..TSEtched..RGEtchtype....Items.Strings
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..RGBevelType....Items.Strings
#. FBorder..PCBorder..TSEtched..RGEtchtype....Items.Strings
#. FBorder..PCBorder..TSBevel..RGBevelType....Items.Strings
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:95 Formdesigner/ELBorder.dfm:126
#: Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:99 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:130
msgid "Lowered"
msgstr "降低"

#. FBorder..Panel1..RGBordertype..Caption
#. FBorder..Panel1..RGBordertype..Caption
#: Formdesigner/ELBorder.dfm:259 Formdesigner/ELDlgBorder.dfm:267
msgid "Border type"
msgstr "边框类型"

#. FIconEditor..Caption
#. FIconEditor..Caption
#: Formdesigner/ELDlgImage.dfm:5 Formdesigner/ELImage.dfm:5
msgid "Icon editor"
msgstr "图标编辑器"

#. ELStringsEditorDlg..Caption
#. ELStringsEditorDlg..Caption
#: Formdesigner/ELDlgStringsEdit.dfm:6 Formdesigner/ELStringsEdit.dfm:6
msgid "String list editor"
msgstr "字符串列表编辑器"

#. FConnectForm..LBConnections....Items.Strings
#. FConnectDialog..LBConnections....Items.Strings
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MISynchron..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MISynchron..Caption
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:39 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:41
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:126
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:120
msgid "Synchron"
msgstr "Synchron"

#. FConnectForm..LBConnections....Items.Strings
#. FConnectDialog..LBConnections....Items.Strings
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIAsynchron..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIAsynchron..Caption
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:40 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:42
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:132
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:126
msgid "Asynchron"
msgstr "Asynchron"

#. FConnectForm..LBConnections....Items.Strings
#. FConnectDialog..LBConnections....Items.Strings
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIReturn..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuConnection..MIReturn..Caption
#: SequenceDiagram/UConnectForm.dfm:41 SequenceDiagram/UDlgConnect.dfm:43
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:138
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:132
msgid "Return"
msgstr "Return"

#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBLifeLine..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewLifeLine..Caption
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBLifeLine..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewLifeLine..Caption
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:48
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:182
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:44 SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:176
msgid "New lifeline"
msgstr "新生命线"

#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBActor..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewActor..Caption
#. FSequenceForm..PToolbar..TBSequence..TBActor..Hint
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupNewActor..Caption
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:57
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:187
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:53 SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:181
msgid "New actor"
msgstr "新演员"

#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupCreateObject..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupCreateObject..Caption
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:192
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:186
msgid "Create lifeline"
msgstr "创造生命线"

#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupDeleteLifeLine..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupDeleteLifeLine..Caption
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:200
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:194
msgid "Delete lifeline"
msgstr "删除生命线"

#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupAsText..Caption
#. FSequenceForm..PopupMenuLifeLineAndSequencePanel..MIPopupAsText..Caption
#: SequenceDiagram/UFrmSequencediagram.dfm:215
#: SequenceDiagram/USequenceForm.dfm:209
msgid "As text"
msgstr "作?文字"

#. FSetup..Caption
#: Setup/USetup.dfm:5
msgid "Setup"
msgstr "設定Java-Editor"

#. FSetup..LHint1..Caption
#: Setup/USetup.dfm:24
msgid "Folder for storage of user specific settings with"
msgstr "用于存储用户特定设置的文件夹"

#. FSetup..LHint2..Caption
#: Setup/USetup.dfm:31
msgid "permanent write rights. %Username% in path possible."
msgstr "永久写入权限。%Username%路径可能。"

#. FSetup..LFolder..Caption
#: Setup/USetup.dfm:38
msgid "Installation folder - local or net"
msgstr "安裝目錄 - 區域或網路"

#. FSetup..RGRegOrIni..Caption
#: Setup/USetup.dfm:88
msgid "Configuration settings"
msgstr "儲存選項設定"

#. FSetup..RGRegOrIni....Items.Strings
#: Setup/USetup.dfm:91
msgid "save in Registry"
msgstr "保存在Registry"

#. FSetup..RGRegOrIni....Items.Strings
#: Setup/USetup.dfm:92
msgid "save in INI files"
msgstr "保存在 INI 文件中"

#. FSetup..BDeinstall..Caption
#: Setup/USetup.dfm:126
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#. FSetup..CBDesktopSymbol..Caption
#: Setup/USetup.dfm:144
msgid "Create desktop symbol"
msgstr "建立桌面圖示符號"

#. FSetup..CBStartmenu..Caption
#: Setup/USetup.dfm:154
msgid "Create entry in start menu"
msgstr "在開始功能表建立項目"

#. FSetup..BLanguage..Caption
#: Setup/USetup.dfm:164
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. FSetup..CBPortableApplication..Caption
#: Setup/USetup.dfm:173
msgid "Portable application / USB flash drive"
msgstr "可攜式應用程式 / USB行動碟"

#. FUpdater..Caption
#: Setup/UUpdater.dfm:5
msgid "Java-Editor updater"
msgstr "Java-Editor 更新器"

#. FUpdater..Panel1..BRetry..Caption
#: Setup/UUpdater.dfm:52
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. FStructogram..Caption
#. FStructogram..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:5 Structogram/UStructogram.dfm:5
msgid "Diagram"
msgstr "图表"

#. FStructogram..PanelLeft..TrashImage..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..TrashImage..Hint
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:53 Structogram/UStructogram.dfm:51
msgid "Trash bin"
msgstr "垃圾桶"

#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBStatement..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBStatement..Hint
#. Programmer's name for it: LNGStatement
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:87 Structogram/UStructogram.dfm:85
#: Util/UStringRessources.pas:39
msgid "statement"
msgstr "程式敘述"

#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBSubProgram..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBSubProgram..Hint
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:151 Structogram/UStructogram.dfm:149
msgid "subprogram"
msgstr "子程式"

#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBGenerateJava..Hint
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBGenerateJava..Hint
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:182 Structogram/UStructogram.dfm:180
msgid "Create java code"
msgstr "创建java代码"

#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBPuzzleMode..Hint
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIPuzzle..Caption
#. FStructogram..PanelLeft..ToolBarPanel..TBPuzzleMode..Hint
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIPuzzle..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:212 Structogram/UFrmStructogram.dfm:296
#: Structogram/UStructogram.dfm:210 Structogram/UStructogram.dfm:294
msgid "Puzzle mode"
msgstr "拼?模式"

#. FStructogram..StructoPopupMenu..MISwitchWithCaseLine..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MISwitchWithCaseLine..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:236 Structogram/UStructogram.dfm:234
msgid "Switch with case line"
msgstr "切換案例-線"

#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIAddCase..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIAddCase..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:240 Structogram/UStructogram.dfm:238
msgid "Add case"
msgstr "新增案例"

#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDeleteCase..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIDeleteCase..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:244 Structogram/UStructogram.dfm:242
msgid "Delete case"
msgstr "刪除案例"

#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIGenerateMethod..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIGenerateMethod..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:251 Structogram/UStructogram.dfm:249
msgid "Create method"
msgstr "生成方法"

#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIGenerateProgram..Caption
#. FStructogram..StructoPopupMenu..MIGenerateProgram..Caption
#: Structogram/UFrmStructogram.dfm:256 Structogram/UStructogram.dfm:254
msgid "Create program"
msgstr "生成程序"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBNext..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBNext..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:51 TextDiff/UTextDiff.dfm:48
msgid "Next difference"
msgstr "下一个区别"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBPrev..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBPrev..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:58 TextDiff/UTextDiff.dfm:55
msgid "Prev difference"
msgstr "上一个区别"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCompare..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCompare..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:72 TextDiff/UTextDiff.dfm:69
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBDiffsOnly..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBDiffsOnly..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:79 TextDiff/UTextDiff.dfm:76
msgid "Differences only"
msgstr "只有不同在"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCopyBlockLeft..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCopyBlockLeft..Hint
#. Programmer's name for it: LNGCopyBlockLeft
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:86 TextDiff/UTextDiff.dfm:83
#: Util/UStringRessources.pas:36
msgid "Copy block left"
msgstr "複製區塊左邊"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCopyBlockRight..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBCopyBlockRight..Hint
#. Programmer's name for it: LNGCopyBlockRight
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:93 TextDiff/UTextDiff.dfm:90
#: Util/UStringRessources.pas:37
msgid "Copy block right"
msgstr "複製區塊右邊"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBIgnoreCase..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBIgnoreCase..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:100 TextDiff/UTextDiff.dfm:97
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略英文大小寫"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBIgnoreBlanks..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBIgnoreBlanks..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:107 TextDiff/UTextDiff.dfm:104
msgid "Ignore blanks"
msgstr "忽略空白字元"

#. FTextDiff..TBTextDiff..TBParagraph..Hint
#. FTextDiff..TBTextDiff..TBParagraph..Hint
#: TextDiff/UFrmTextDiff.dfm:114 TextDiff/UTextDiff.dfm:111
msgid "Paragraph marks on/off"
msgstr "段落标记开/关"

#. DlgMessage..Caption
#. Programmer's name for it: SDlgInformation
#: Util/UDlgMessage.dfm:6 Util/UDlgMessage.pas:30
#: Util/UStringRessources.pas:245
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#. DlgMessage..Panel1..BOverwrite..Caption
#: Util/UDlgMessage.dfm:160
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: UClassEditor.pas:279 UDlgClassEditor.pas:279
msgid "Methods"
msgstr "方法(&M)"

#: UClassEditor.pas:1135 UDlgClassEditor.pas:1134
msgid "Delete method with sourcecode?"
msgstr "刪除方法和程式碼?"

#: UCodeCompletion.pas:1610
msgid "Open documentation"
msgstr "開啟文件"

#: UConfiguration.pas:1833 visibilityViewToModel.pas:1829
msgid "Java interpreter %s not found!"
msgstr "Java-直譯器 %s 沒有找到!"

#: UConfiguration.pas:1943 visibilityViewToModel.pas:1939
msgid "Edit JavaDoc User"
msgstr "编辑 JavaDoc 用户"

#. Programmer's name for it: SmkcCtrl
#: UConfiguration.pas:2510 UJava.pas:6898 visibilityViewToModel.pas:2493
#: Util/ULanguageControl.pas:245 Util/UStringRessources.pas:280
msgid "Ctrl+"
msgstr "Ctrl+"

#. Programmer's name for it: SmkcShift
#: UConfiguration.pas:2511 UJava.pas:6897 visibilityViewToModel.pas:2494
#: Util/ULanguageControl.pas:244 Util/UStringRessources.pas:279
msgid "Shift+"
msgstr "Shift+"

#. Programmer's name for it: SmkcAlt
#: UConfiguration.pas:2512 UJava.pas:6899 visibilityViewToModel.pas:2495
#: Util/ULanguageControl.pas:246 Util/UStringRessources.pas:281
msgid "Alt+"
msgstr "Alt+"

#: UConfiguration.pas:3485 visibilityViewToModel.pas:3467
msgid "other"
msgstr "其他"

#: UConfiguration.pas:3500 visibilityViewToModel.pas:3482
msgid "new"
msgstr "新增(&N)"

#: UConfiguration.pas:3501 visibilityViewToModel.pas:3483
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: UConfiguration.pas:3523 visibilityViewToModel.pas:3505
msgid "';' expected"
msgstr "缺少分号"

#: UConfiguration.pas:3524 visibilityViewToModel.pas:3506
msgid "'(' expected"
msgstr "'(' 上缺少括号"

#: UConfiguration.pas:3525 visibilityViewToModel.pas:3507
msgid "')' expected"
msgstr "')' 缺少括号"

#: UConfiguration.pas:3526 visibilityViewToModel.pas:3508
msgid "']' expected"
msgstr "']' 缺少方括号"

#: UConfiguration.pas:3527 visibilityViewToModel.pas:3509
msgid "'}' expected"
msgstr "'}' 缺少大括号"

#: UConfiguration.pas:3528 visibilityViewToModel.pas:3510
msgid "> expected"
msgstr "缺少一个“>”"

#: UConfiguration.pas:3529 visibilityViewToModel.pas:3511
msgid "<identifier> expected"
msgstr "指定标识符"

#: UConfiguration.pas:3530 visibilityViewToModel.pas:3512
msgid "not a statement"
msgstr "没有说明"

#: UConfiguration.pas:3531 visibilityViewToModel.pas:3513
msgid "unclosed string literal"
msgstr "用“关闭字符串"

#: UConfiguration.pas:3532 visibilityViewToModel.pas:3514
msgid "illegal start of expression"
msgstr "表达式的无效开头"

#: UConfiguration.pas:3533 visibilityViewToModel.pas:3515
msgid "illegal start of type"
msgstr "数据类型的无效开头"

#: UConfiguration.pas:3534 visibilityViewToModel.pas:3516
msgid "cannot find symbol"
msgstr "找不到标志"

#: UConfiguration.pas:3535 visibilityViewToModel.pas:3517
msgid "class, interface, or enum expected"
msgstr "预计开始上课"

#: UConfiguration.pas:3536 visibilityViewToModel.pas:3518
msgid "class expected"
msgstr "预计上课"

#: UConfiguration.pas:3537 visibilityViewToModel.pas:3519
msgid "reached end of file while parsing"
msgstr "'}' 缺少大括号"

#: UConfiguration.pas:3538 visibilityViewToModel.pas:3520
msgid "might not have been initialized"
msgstr "未初始化"

#: UConfiguration.pas:3539 visibilityViewToModel.pas:3521
msgid "is already defined in"
msgstr "已经定义在"

#: UConfiguration.pas:3540 visibilityViewToModel.pas:3522
msgid "array required, but found"
msgstr "需要数组但找到 %s"

#: UConfiguration.pas:3541 visibilityViewToModel.pas:3523
msgid "incompatible types"
msgstr "数据类型不匹配：%s 无法转换为 %s"

#: UConfiguration.pas:3542 visibilityViewToModel.pas:3524
msgid "incompatible types: missing return value"
msgstr "缺少“return”的值"

#: UConfiguration.pas:3543 visibilityViewToModel.pas:3525
msgid "incompatible types: unexpected return value"
msgstr "void 方法不能返回值"

#: UConfiguration.pas:3544 visibilityViewToModel.pas:3526
msgid "incompatible types: possible lossy"
msgstr "无法将数据类型从 %s 转换为 %s"

#: UConfiguration.pas:3545 visibilityViewToModel.pas:3527
msgid "invalid method declaration; return type required"
msgstr "缺少方法的返回类型"

#: UConfiguration.pas:3546 visibilityViewToModel.pas:3528
msgid "non-static cannot be referenced"
msgstr "无法静态引用非静态 %s"

#: UConfiguration.pas:3547 visibilityViewToModel.pas:3529
msgid "unreachable statement"
msgstr "不可达声明"

#: UConfiguration.pas:3548 visibilityViewToModel.pas:3530
msgid "bad operand types for binary operator"
msgstr "运算符的无效数据类型"

#: UConfiguration.pas:3589 visibilityViewToModel.pas:3571
msgid "NXT options"
msgstr "NXT選項"

#: UConfiguration.pas:3671 visibilityViewToModel.pas:3653
msgid "In section [user] of the configuration file \"%s\" the value"
msgstr "在[使用者]區段選項設定檔 %s 的值"

#: UConfiguration.pas:3672 visibilityViewToModel.pas:3654
msgid "of the key \"HomeDir\" for the home directory of the user is not set."
msgstr "鍵值 \"HomeDir\" 的使用者主目錄沒有設定."

#: UConfiguration.pas:3686 UConfiguration.pas:3699
#: visibilityViewToModel.pas:3668 visibilityViewToModel.pas:3681
msgid "Could not create the preferencesfile %s!"
msgstr "無法建立選項設定檔 %s!"

#: UConfiguration.pas:5917 visibilityViewToModel.pas:5894
msgid "Internet Explorer is not installed."
msgstr "Internet Explorer瀏覽器沒有安裝."

#: UConfiguration.pas:6061 visibilityViewToModel.pas:6038
msgid "Jar create files"
msgstr "Jar 建立 --- 檔案"

#: UConfiguration.pas:6320 visibilityViewToModel.pas:6297
msgid "Could not create preferences."
msgstr "無法建立選項設定."

#: UConfiguration.pas:6576 visibilityViewToModel.pas:6553
msgid "from"
msgstr "從"

#: UConfiguration.pas:7218 visibilityViewToModel.pas:7195
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: UConfiguration.pas:7225 visibilityViewToModel.pas:7202
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: UConfiguration.pas:7225 visibilityViewToModel.pas:7202
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: UConfiguration.pas:8694 visibilityViewToModel.pas:8670
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#: UConfiguration.pas:8700 visibilityViewToModel.pas:8676
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: UConfiguration.pas:8703 visibilityViewToModel.pas:8679
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: UConfiguration.pas:8704 visibilityViewToModel.pas:8680
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: UConfiguration.pas:8706 visibilityViewToModel.pas:8681
msgid "Structograms"
msgstr "结构图"

#: UConfiguration.pas:8707 visibilityViewToModel.pas:8682
msgid "Sequencediagrams"
msgstr "序列图"

#: UConfiguration.pas:8710 visibilityViewToModel.pas:8685
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: UConfiguration.pas:8715 visibilityViewToModel.pas:8690
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: UConfiguration.pas:8716 visibilityViewToModel.pas:8691
msgid "Restrictions"
msgstr "限制"

#: UConfiguration.pas:8717 visibilityViewToModel.pas:8692
msgid "Associations"
msgstr "协会"

#: UConfiguration.pas:8719 visibilityViewToModel.pas:8694
msgid "UML options"
msgstr "UML 选项"

#: UDebugger.pas:598
msgid "Starting debugger, please wait..."
msgstr "啟動除錯器中, 請稍等..."

#: UDebugger.pas:641
msgid "Debugger finished."
msgstr "除錯器完成."

#: UDebugger.pas:731
msgid "main() method missing!"
msgstr "main()主程式方法遺失!"

#: UDebugger.pas:755
msgid "Debugger started."
msgstr "除錯器開始."

#: UDebugger.pas:1354
msgid "Breakpoint hit"
msgstr "中斷點提示"

#: UDebugger.pas:1355
msgid "Use program to hit a breakpoint."
msgstr "使用程序命中断点。"

#: UDlgHelp.pas:352 UDlgHelp.pas:434 UHelp.pas:356 UHelp.pas:438
#: FindInFiles/UDlgSearchAbort.pas:35 FindInFiles/USearchAbort.pas:40
msgid "Cancel search for \"%s\""
msgstr "取消搜索\"%s\""

#: UDlgUpdate.pas:92 UUpdate.pas:99
msgid "Error while unpacking"
msgstr "在解壓縮時產生錯誤"

#: UDlgUpdate.pas:137 UUpdate.pas:159
msgid "The Java-Editor is up to date."
msgstr "Java-Editor是最新的。"

#: UEditor.pas:842 UFrmEditor.pas:839
msgid "Font size is %3d pt. Print anyhow?"
msgstr "字型尺寸只有 %3d pt. 仍然列印?"

#: UEditor.pas:928 UFrmEditor.pas:925
msgid "File from Java-Editor"
msgstr "檔案從Java-Editor來"

#: UEditor.pas:4543 UFrmEditor.pas:4516
msgid "File %s externally modified. Open new?"
msgstr "檔案 %s 在外部修改. 開啟新的?"

#: UJava.pas:1311 UJava.pas:1313
msgid "Invalid class name"
msgstr "不合法的類別名稱"

#: UJava.pas:2181
msgid "Start Applet"
msgstr "Applet寬度"

#: UJava.pas:2902
msgid "Files in the cache folder are not compiled."
msgstr "在快取目錄的檔案尚未編譯."

#. if ExecWithoutWait(Disassembler, Call, ExtractFilePath(Filename), SW_HIDE) then begin
#: UJava.pas:3592
msgid "disassembled"
msgstr "反組譯"

#: UJava.pas:3595
msgid "Error during disassembling of %s"
msgstr "在反組譯時產生錯誤 %s"

#: UJava.pas:3653
msgid "Error during creation of documentation."
msgstr "在建立文件時產生錯誤."

#: UJava.pas:3692
msgid "The JUnit manual is not installed."
msgstr "未安装 JUnit 手册。"

#: UJava.pas:3706
msgid "Jar call"
msgstr "Jar呼叫"

#. extracted:
#: UJava.pas:3735
msgid "Too much files to open."
msgstr "已經開啟太多檔案."

#: UJava.pas:3888
msgid "Overwrite with jar files?"
msgstr "使用Jar檔案來覆寫?"

#: UJava.pas:3917
msgid "Show content of jar file"
msgstr "顯示Jar檔案內容"

#: UJava.pas:3918
msgid "Unpack jar file"
msgstr "解開Jar檔案"

#: UJava.pas:3919
msgid "Open jar file"
msgstr "開啟Jar檔案"

#: UJava.pas:4163
msgid "No browser configured"
msgstr "沒有設定瀏覽器"

#: UJava.pas:4221
msgid "The tutorial %s is not installed."
msgstr "教學文件沒有安裝."

#: UJava.pas:4229
msgid "The Java book from www.javabuch.de is not installed."
msgstr "位在www.javabuch.de的Java圖書沒有安裝."

#: UJava.pas:4237
msgid ""
"The mindstorms manual from https://lejos.sourceforge.net/ is not installed."
msgstr "来自 https://lejos.sourceforge.net/ 的 mindstorms 手册未安装。"

#: UJava.pas:4284
msgid "JavaFX needs Java JDK 8 or higher"
msgstr "JavaFX 需要 Java JDK 8 或更高版本"

#: UJava.pas:5697
msgid "Sourcecode has errors. Open anyway?"
msgstr "原始程式碼有錯誤. 仍然開啟?"

#. Programmer's name for it: SmkcBkSp
#: UJava.pas:6881 UJava.pas:6896 Util/UStringRessources.pas:264
msgid "BkSp"
msgstr "BkSp"

#. Programmer's name for it: SmkcTab
#: UJava.pas:6882 Util/UStringRessources.pas:265
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#. Programmer's name for it: SmkcEsc
#: UJava.pas:6883 Util/UStringRessources.pas:266
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#. Programmer's name for it: SmkcEnter
#: UJava.pas:6884 Util/UStringRessources.pas:267
msgid "Enter"
msgstr "Enter"

#. Programmer's name for it: LNGSpace
#. Programmer's name for it: SmkcSpace
#: UJava.pas:6885 Util/UStringRessources.pas:91 Util/UStringRessources.pas:268
msgid "Space"
msgstr "空白字元"

#. Programmer's name for it: SmkcPgUp
#: UJava.pas:6886 Util/UStringRessources.pas:269
msgid "PgUp"
msgstr "PgUp"

#. Programmer's name for it: SmkcPgDn
#: UJava.pas:6887 Util/UStringRessources.pas:270
msgid "PgDn"
msgstr "PgDn"

#. Programmer's name for it: SmkcEnd
#: UJava.pas:6888 Util/UStringRessources.pas:271
msgid "End"
msgstr "End"

#. Programmer's name for it: SmkcHome
#: UJava.pas:6889 Util/UStringRessources.pas:272
msgid "Home"
msgstr "Home"

#. Programmer's name for it: SmkcUp
#: UJava.pas:6891 Util/UStringRessources.pas:274
msgid "Up"
msgstr "Up"

#. Programmer's name for it: SmkcDown
#: UJava.pas:6893 Util/UStringRessources.pas:276
msgid "Down"
msgstr "Down"

#. Programmer's name for it: LNGModusInsert
#. Programmer's name for it: SmkcIns
#: UJava.pas:6894 Util/UStringRessources.pas:53 Util/UStringRessources.pas:277
msgid "Ins"
msgstr "Ins"

#. Programmer's name for it: SmkcDel
#: UJava.pas:6895 Util/UStringRessources.pas:278
msgid "Del"
msgstr "Del"

#: UJavaCommands.pas:179
msgid "contains errors."
msgstr "包含錯誤."

#: UJavaCommands.pas:447
msgid "Starting"
msgstr "开始"

#: UObjectInspector.pas:501
msgid "Full"
msgstr "&填滿"

#: Components/UJEComponents.pas:287 Components/AWT/UACheckboxRadio.pas:302
#: Components/JavaFX/UFXButtonBase.pas:752
#: Components/Swing/UJCheckboxRadio.pas:322
msgid "America"
msgstr "美国"

#: Components/UJEComponents.pas:287 Components/AWT/UACheckboxRadio.pas:302
#: Components/JavaFX/UFXButtonBase.pas:752
#: Components/Swing/UJCheckboxRadio.pas:322
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: Components/UJEComponents.pas:287 Components/AWT/UACheckboxRadio.pas:302
#: Components/JavaFX/UFXButtonBase.pas:752
#: Components/Swing/UJCheckboxRadio.pas:322
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: Components/AWT/UACheckboxRadio.pas:302
#: Components/JavaFX/UFXButtonBase.pas:752
#: Components/Swing/UJCheckboxRadio.pas:322
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: Components/JavaFX/UFXButtonBase.pas:754
#: Components/Swing/UJCheckboxRadio.pas:324
msgid "Continent"
msgstr "大陆"

#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2012
msgid "Parameter for constructor"
msgstr "建構子參數"

#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2233
msgid "Parameter for method call"
msgstr "方法呼叫參數"

#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:2621
msgid "Edit object"
msgstr "編輯物件"

#. in Arbeit
#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:3261
msgid "Delete class"
msgstr "刪除類別"

#: EssModel/Integrator/View/URtfdDiagram.pas:3262
msgid "Delete interface"
msgstr "刪除介面"

#: FindInFiles/UConfirmReplace.pas:45 FindInFiles/UDlgConfirmReplace.pas:41
msgid "\"%s\" replace?"
msgstr "\"%s\" 取代?"

#: FindInFiles/UGrepResults.pas:246
msgid "Still searching!"
msgstr "仍然在搜尋中!"

#: FindInFiles/UGrepResults.pas:311
msgid "%d occurrences in %d of total %d files"
msgstr "%d 出現在 %d 全部有 %d 檔案"

#. Show/Hide FHint
#: Formdesigner/ELDsgnr.pas:1393
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. Programmer's name for it: LNGSizeCol
#: Formdesigner/ELDsgnr.pas:1395 Util/UStringRessources.pas:44
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#. Programmer's name for it: SELDsgnrControlLockedDel
#: Formdesigner/ELSConsts.pas:20
msgid ""
"Control \"%s\" or some of its children can not be deleted because they are "
"locked."
msgstr "无法删除控件“%s”或其某些子项，因为它们已被锁定。"

#. Programmer's name for it: SELDsgnrControlsLockedDel
#: Formdesigner/ELSConsts.pas:22
msgid "Some controls are locked. Can not delete controls."
msgstr "一些控件被锁定。 不能删除控件。"

#: Jni/UComJava1.pas:164
msgid "Unknown object"
msgstr "未知物件"

#: Jni/UComJava1.pas:166
msgid "Incompatible types: found %s but %s expected"
msgstr "不兼容的类型：找到 %s 但需要 %s"

#. lpProcessInformation
#: Jni/UComJava1.pas:221
msgid "No connection to: "
msgstr "没有连接到: "

#. Exception resource strings
#. Programmer's name for it: resPipeActive
#: Jni/UPipes.pas:41
msgid "Cannot change property while server is active!"
msgstr "服务器处于活动状态时无法更改属性！"

#. Programmer's name for it: resPipeConnected
#: Jni/UPipes.pas:42
msgid "Cannot change property when client is connected!"
msgstr "连接客户端时无法更改属性！"

#. Programmer's name for it: resBadPipeName
#: Jni/UPipes.pas:43
msgid "Invalid pipe name specified!"
msgstr "指定的管道名称无效！"

#: Setup/USetup.pas:168 Setup/UUpdater.pas:68
msgid "Copy %s to %s"
msgstr "複製 %s 至 %s"

#: Setup/USetup.pas:170 Setup/USetup.pas:382 Setup/UUpdater.pas:66
msgid "\"%s\" can not be deleted"
msgstr "无法删除“%s”"

#: Setup/USetup.pas:177 Setup/USetup.pas:251
msgid "Error copying to \"%s\""
msgstr "复制到“%s”时出错"

#: Setup/USetup.pas:185
msgid "Generate configuration file:"
msgstr "生成配置文件："

#: Setup/USetup.pas:190
msgid "The configuration file %s could not be created!"
msgstr "无法创建配置文件 %s！"

#: Setup/USetup.pas:200
msgid "Create directory:"
msgstr "创建目录："

#: Setup/USetup.pas:211 Setup/USetup.pas:425
msgid "No admin rights. Continue?"
msgstr "没有管理员权限。 继续？"

#: Setup/USetup.pas:214
msgid "Please specify installation folder."
msgstr "请指定安装文件夹。"

#: Setup/USetup.pas:221
msgid "Installation folder %s does not exist."
msgstr "安装文件夹 %s 不存在。"

#: Setup/USetup.pas:243
msgid "Please specify folder for storing custom files."
msgstr "请指定存放自定义文件的文件夹。"

#: Setup/USetup.pas:272
msgid "Create desktop shortcut"
msgstr "创建桌面快捷方式"

#: Setup/USetup.pas:280
msgid "Create entry in the programs menu"
msgstr "在程序菜单中创建条目"

#: Setup/USetup.pas:285
msgid "Create additional desktop shortcut for Java-Editor in folder"
msgstr "在文件夹中为 Java-Editor 创建额外的桌面快捷方式"

#: Setup/USetup.pas:298
msgid "save in it"
msgstr "保存在里面"

#: Setup/USetup.pas:319
msgid "Save installation flow in"
msgstr "安装流程保存在"

#: Setup/USetup.pas:327 Setup/USetup.pas:444
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: Setup/USetup.pas:414
msgid "configuration file"
msgstr "配置文件"

#: Setup/USetup.pas:431
msgid "desktop shortcut"
msgstr "桌面快捷方式"

#: Setup/USetup.pas:439
msgid "Delete registry entries"
msgstr "删除注册表项"

#: Setup/USetup.pas:441
msgid "Delete INI files"
msgstr "删除 INI 文件"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:445 Structogram/UStructogram.pas:449
msgid "Invalid file format!"
msgstr "不合法的檔案格式!"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:971 Structogram/UStructogram.pas:977
msgid ""
"Switch from a single algorithm structogram as the final solution to puzzle "
"mode."
msgstr "???算法?构?切??拼?模式的最?解?方案。"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1251 Structogram/UStructogram.pas:1259
msgid "Great, solved!"
msgstr "很好，解?了!"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1252 Structogram/UStructogram.pas:1260
msgid "Try again!"
msgstr "再?一次!"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1275 Structogram/UFrmStructogram.pas:1299
#: Structogram/UStructogram.pas:1283 Structogram/UStructogram.pas:1307
msgid "Easy"
msgstr "简单的"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1280 Structogram/UStructogram.pas:1288
msgid "Medium"
msgstr "中等的"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1285 Structogram/UStructogram.pas:1293
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: Structogram/UFrmStructogram.pas:1290 Structogram/UStructogram.pas:1298
msgid "VeryHard"
msgstr "很难"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:342 TextDiff/UTextDiff.pas:343
msgid "Copy block up"
msgstr "複製區塊上方"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:344 TextDiff/UTextDiff.pas:345
msgid "Copy block down"
msgstr "複製區塊下方"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:485 TextDiff/UTextDiff.pas:489
msgid "%d lines added"
msgstr "%d 行新增"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:488 TextDiff/UTextDiff.pas:492
msgid "%d lines modified"
msgstr "%d 行更新"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:491 TextDiff/UTextDiff.pas:495
msgid "%d lines deleted"
msgstr "%d 行刪除"

#: TextDiff/UFrmTextDiff.pas:496 TextDiff/UTextDiff.pas:500
msgid "No differences."
msgstr "没有区别。"

#. Programmer's name for it: LNGTODO
#: Util/UStringRessources.pas:8
msgid "// TODO add your code here"
msgstr "// TODO 在此新增你的程式碼"

#. Programmer's name for it: LNGOpenFile
#: Util/UStringRessources.pas:9
msgid "Open file"
msgstr "開啟檔案"

#. Programmer's name for it: LNGUnknownClass
#: Util/UStringRessources.pas:11
msgid "Unknown class"
msgstr "未知類別"

#. Programmer's name for it: LNGNameOfObject
#: Util/UStringRessources.pas:12
msgid "Name of object"
msgstr "物件名稱"

#. Programmer's name for it: LNGSelectAttributes
#: Util/UStringRessources.pas:15
msgid "Select attributes"
msgstr "选择属性"

#. Programmer's name for it: LNGSet
#: Util/UStringRessources.pas:16
msgid "set"
msgstr "set"

#. Programmer's name for it: LNGGet
#: Util/UStringRessources.pas:17
msgid "get"
msgstr "get"

#. Programmer's name for it: LNGAlreadyExists
#: Util/UStringRessources.pas:18
msgid "%s already exists"
msgstr "%s 已經存在"

#. Programmer's name for it: LNGNoDocumentationAvailable
#: Util/UStringRessources.pas:25
msgid "No documentation available"
msgstr "沒有文件可用"

#. Programmer's name for it: LNGCompileWith
#: Util/UStringRessources.pas:26
msgid "Compile \"%s\" with"
msgstr "編譯 %s 使用"

#. Programmer's name for it: LNGUnknown
#: Util/UStringRessources.pas:27
msgid "<unknown>"
msgstr "<未知>"

#. Programmer's name for it: LNGSuccessfullCompiled
#: Util/UStringRessources.pas:28
msgid "successfully compiled!"
msgstr "編譯成功!"

#. Programmer's name for it: LNGTransferToRCX
#: Util/UStringRessources.pas:29
msgid "Transfer %s to the RCX"
msgstr "傳送 %s 至RCX"

#. Programmer's name for it: LNGSuccessfullTransfered
#: Util/UStringRessources.pas:30
msgid "Successfully transfered!"
msgstr "成功傳送!"

#. Programmer's name for it: LNGErrorDuringTransferToRCX
#: Util/UStringRessources.pas:31
msgid "Error during transfer to the RCX."
msgstr "在傳送至RCX時發生錯誤."

#. Programmer's name for it: LNGUnabledToExecute
#: Util/UStringRessources.pas:32
msgid "Cannot execute %s. Errorcode:"
msgstr "無法執行 %s. 錯誤碼:"

#. Programmer's name for it: LNGDownloadError
#: Util/UStringRessources.pas:33
msgid "Download abort"
msgstr "放棄下載"

#. Programmer's name for it: LNGNoInternetConnection
#: Util/UStringRessources.pas:34
msgid "No internet connection"
msgstr "沒有Internet連線"

#. Programmer's name for it: LNGMissingAdminRights
#: Util/UStringRessources.pas:35
msgid ""
"Missing admin rights. Start the Java-Editor with the option \"Run as "
"administrator\" from the context menu of it's desktop symbol."
msgstr ""
"缺少管理员权限。 使用桌面符号上下文菜单中的“以管理员身份运行”选项启动 Java 编"
"辑器。"

#. Programmer's name for it: LNGNotFound
#: Util/UStringRessources.pas:38
msgid "not found."
msgstr "沒有找到."

#. Programmer's name for it: LNGSaved
#: Util/UStringRessources.pas:40
msgid "Saved"
msgstr "已經儲存"

#. Programmer's name for it: LNGModifiedCol
#. Editor
#. Programmer's name for it: LNGModified
#: Util/UStringRessources.pas:46 Util/UStringRessources.pas:50
msgid "Modified"
msgstr "修飾子"

#. Programmer's name for it: LNGWriteProtected
#: Util/UStringRessources.pas:51
msgid "write protected"
msgstr "寫入保護"

#. Programmer's name for it: LNGModusOverwrite
#: Util/UStringRessources.pas:52
msgid "Over"
msgstr "Over"

#. Programmer's name for it: LNGStartGUIVariables
#: Util/UStringRessources.pas:56
msgid "// start attributes"
msgstr "// 屬性開始"

#. Programmer's name for it: LNGEndGUIVariables
#: Util/UStringRessources.pas:57
msgid "// end attributes"
msgstr "// 屬性結束"

#. Programmer's name for it: LNGStartComponents
#: Util/UStringRessources.pas:58
msgid "// start components"
msgstr "// 元件開始"

#. Programmer's name for it: LNGEndComponents
#: Util/UStringRessources.pas:59
msgid "// end components"
msgstr "// 元件結束"

#. Programmer's name for it: LNGStartEventMethods
#: Util/UStringRessources.pas:60
msgid "// start methods"
msgstr "// 方法開始"

#. Programmer's name for it: LNGEndEventMethods
#: Util/UStringRessources.pas:61
msgid "// end methods"
msgstr "// 方法結束"

#. Programmer's name for it: LNGExportTo
#: Util/UStringRessources.pas:65
msgid "Export to"
msgstr "匯出成"

#. Programmer's name for it: LNGSearchTextNotFound
#: Util/UStringRessources.pas:66
msgid "Searchtext \"%s\" not found."
msgstr "搜尋文字 \"%s\" 沒有找到."

#. Programmer's name for it: LNGRunApplication
#: Util/UStringRessources.pas:67
msgid "Run application"
msgstr "執行Java應用程式"

#. Programmer's name for it: LNGAssociatedJavaFileNotFound
#: Util/UStringRessources.pas:68
msgid "Corresponding Java file \"%s\" not found!"
msgstr "對應的Java檔案 \"%s\" 沒有找到!"

#. Programmer's name for it: LNGMindstormsPrograms
#: Util/UStringRessources.pas:69
msgid "Unable to debug Mindstorms programs."
msgstr "無法除錯Mindstorms程式."

#. Programmer's name for it: LNGResetProgram
#: Util/UStringRessources.pas:70
msgid "Reset program"
msgstr "重設程式"

#. Programmer's name for it: LNGSuccessfullyTerminated
#: Util/UStringRessources.pas:71
msgid "successfully terminated."
msgstr "成功終止."

#. Programmer's name for it: LNGArrayLength
#: Util/UStringRessources.pas:72
msgid "Length of array."
msgstr "陣列長度."

#. Programmer's name for it: LNGClassNotFound
#: Util/UStringRessources.pas:73
msgid "Class %s not found!"
msgstr "類別 %s 沒有找到!"

#. Programmer's name for it: LNGNoDefaultPrinter
#: Util/UStringRessources.pas:74
msgid "No default printer selected in Windows."
msgstr "Windows 中未选择默认打印机。"

#. Programmer's name for it: LNGOpenSubClass
#: Util/UStringRessources.pas:75
msgid "Open a subclass of"
msgstr "開啟子類別自"

#. Programmer's name for it: LNGBlockedInternet
#: Util/UStringRessources.pas:77
msgid "Internet access locked!"
msgstr "Internet存取已經鎖住!"

#. Configuration
#. Programmer's name for it: LNGCompileForMindstorms
#: Util/UStringRessources.pas:80
msgid "Compile for mindstorms/Compile"
msgstr "編譯Mindstorms/編譯"

#. Programmer's name for it: LNGTransferToAndroid
#: Util/UStringRessources.pas:81
msgid "Transfer to Android"
msgstr "轉換成Android"

#. Programmer's name for it: LNGDownloadLejos
#: Util/UStringRessources.pas:82
msgid "Download Lejos firmware"
msgstr "下載Lejos-韌體"

#. Programmer's name for it: LNGFileNotFound
#: Util/UStringRessources.pas:85
msgid "File \"%s\" not found."
msgstr "檔案 \"%s\" 沒有找到."

#. Programmer's name for it: LNGNoRunJavaBat
#: Util/UStringRessources.pas:86
msgid "No current file \"RunJava.Bat\" found."
msgstr "找不到目前檔案 \"RunJava.Bat\"."

#. Programmer's name for it: LNGIdentifier
#: Util/UStringRessources.pas:87
msgid "Identifier"
msgstr "識別字"

#. Programmer's name for it: LNGReservedWord
#: Util/UStringRessources.pas:92
msgid "Reserved word"
msgstr "保留字"

#. Programmer's name for it: LNGTag
#: Util/UStringRessources.pas:93
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#. Programmer's name for it: LNGSymbol
#: Util/UStringRessources.pas:95
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#. Programmer's name for it: LNGInvalidSymbol
#: Util/UStringRessources.pas:96
msgid "Invalid symbol"
msgstr "不合法符號"

#. Programmer's name for it: LNGNumber
#: Util/UStringRessources.pas:97
msgid "Number"
msgstr "數字"

#. Programmer's name for it: LNGEscape
#: Util/UStringRessources.pas:98
msgid "Escape character"
msgstr "??字符"

#. Programmer's name for it: LNGUnknownWord
#: Util/UStringRessources.pas:100
msgid "Unknown word"
msgstr "未知單字"

#. Programmer's name for it: LNGValidComponentname1
#: Util/UStringRessources.pas:101
msgid ""
"In the name of a GUI component, only a-z, A-Z, 0-9, and _ may occur. He must "
"not start with a number."
msgstr "在GUI組件的名稱中，只有a-z，A-Z，0-9和_可能會出現。 他不能以數字開頭。"

#. Programmer's name for it: LNGValidComponentname2
#: Util/UStringRessources.pas:102
msgid "The name of a GUI component can not be a data type."
msgstr "GUI組件的名稱不能是數據類型。"

#. Programmer's name for it: LNGValidComponentname3
#: Util/UStringRessources.pas:103
msgid "Another component already has the name:"
msgstr "另一个组件已具有名称："

#. Programmer's name for it: LNGFileAlreadyOpen
#: Util/UStringRessources.pas:104
msgid "%s already open!"
msgstr "%s 已經開啟!"

#. Programmer's name for it: LNGDoesNotExist
#: Util/UStringRessources.pas:105
msgid "doesn't exist!"
msgstr "不存在!"

#. Programmer's name for it: LNGCanNotCreateFile
#: Util/UStringRessources.pas:106
msgid "Can not create file %s! Error: %s"
msgstr "無法建立檔案 %s! ??: %s"

#. Programmer's name for it: LNGCanNotCreateDirectory
#: Util/UStringRessources.pas:107
msgid "Can not create directory %s!"
msgstr "無法建立目錄 %s!"

#. Programmer's name for it: LNGProject
#: Util/UStringRessources.pas:108
msgid "Project"
msgstr "專案"

#. Programmer's name for it: LNGFileAlreadyExists
#: Util/UStringRessources.pas:114
msgid "%s already exists. Overwrite?"
msgstr "%s 已經存在. 覆寫?"

#. Delphi dialogs (from Vcl.Consts)
#. Programmer's name for it: srNone
#: Util/UStringRessources.pas:242
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#. Programmer's name for it: SDlgWarning
#: Util/UStringRessources.pas:243
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Programmer's name for it: SDlgError
#: Util/UStringRessources.pas:244
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Programmer's name for it: SDlgConfirm
#: Util/UStringRessources.pas:246
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. Programmer's name for it: SDlgYes
#: Util/UStringRessources.pas:247
msgid "&Yes"
msgstr "是"

#. Programmer's name for it: SDlgNo
#: Util/UStringRessources.pas:248
msgid "&No"
msgstr "否"

#. Programmer's name for it: SDlgAbort
#: Util/UStringRessources.pas:253
msgid "&Abort"
msgstr "放棄(&A)"

#. Programmer's name for it: SDlgRetry
#: Util/UStringRessources.pas:254
msgid "&Retry"
msgstr "重試"

#. Programmer's name for it: SDlgIgnore
#: Util/UStringRessources.pas:255
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#. Programmer's name for it: SDlgAll
#: Util/UStringRessources.pas:256
msgid "&All"
msgstr "全部"

#. Programmer's name for it: SDlgNoToAll
#: Util/UStringRessources.pas:257
msgid "N&o to All"
msgstr "不是全部(&O)"

#. Programmer's name for it: SDlgYesToAll
#: Util/UStringRessources.pas:258
msgid "Yes to &All"
msgstr "是全部(&A)"

#. Programmer's name for it: STrueValue
#: Util/UStringRessources.pas:261
msgid "True"
msgstr "对"

#. Programmer's name for it: SFalseValue
#: Util/UStringRessources.pas:262
msgid "False"
msgstr "错"

#~ msgid "Default encoding"
#~ msgstr "預設編碼"

#~ msgid "Sequencediagram"
#~ msgstr "时序图"
